{
    " is required.": " 是必要的。",
    "$(plug)  Connect to MSSQL": "$(plug) 連線到 MSSQL",
    "(0 rows affected)": "(0 個資料列受影響)",
    "(1 row affected)": "(1 個資料列受影響)",
    "({0} rows affected)/{0} is the number of rows affected": "({0} 個資料列受到影響)",
    "+ Add Azure Account": "+ 新增 Azure 帳戶",
    "+ Add Fabric Account": "+ 新增 Fabric 帳戶",
    "+ Create Connection Group": "+ 建立連線群組",
    "<Default>": "<Default>",
    "<default>": "<default>",
    "A SQL editor must have focus before executing this command": "在執行此命令之前，SQL 編輯器必須聚焦",
    "A database with this name already exists on the server": "伺服器上已經存在具有此名稱的資料庫",
    "A firewall rule is required to access this server.": "需要防火牆規則才能存取此伺服器。",
    "A highly integrated, developer-ready transactional database that auto-scales, auto-tunes, and mirrors data to OneLake for analytics across Fabric services": "一個高度整合、開發人員就緒的交易資料庫，可自動調整、自動微調資料，以及將資料鏡像處理至 OneLake，以便進行跨 Fabric 服務分析",
    "A predefined global default value for the column or binding.": "資料行或繫結的預先定義全域預設值。",
    "A query is already running for this editor session. Please cancel this query or wait for its completion.": "此編輯器工作階段已經在執行查詢。請取消這項查詢，或等待查詢完成。",
    "Accelerate schema evolution by autogenerating ORM migrations or T-SQL change scripts": "自動產生 ORM 移轉或 T-SQL 變更指令碼，加速結構描述演進",
    "Accept": "接受",
    "Accept the SQL Server EULA to deploy a SQL Server Docker container": "接受 SQL Server EULA 以部署 SQL Server Docker 容器",
    "Access denied. Please ensure you have the necessary permissions to use this tool or model.": "存取遭拒。請確保您擁有使用此工具或模型的必要權限。",
    "Access token expired for connection {0} with uri {1}/{0} is the connection id{1} is the uri": "具有 URI {0} 的 {1} 權杖已過期",
    "Account": "帳戶",
    "Account not found": "找不到帳戶",
    "Action": "動作",
    "Actual Elapsed CPU Time": "實際經過的 CPU 時間",
    "Actual Elapsed Time": "實際經過時間",
    "Actual Number of Rows For All Executions": "所有執行的實際資料列數目",
    "Add": "新增",
    "Add Account": "新增帳戶",
    "Add Column": "新增資料行",
    "Add Connection": "加入連接",
    "Add Firewall Rule": "新增防火牆規則",
    "Add Firewall Rule to {0}/{0} is the server name": "新增防火牆規則至 {0}",
    "Add Row": "新增資料列",
    "Add Server Connection": "新增伺服器連線",
    "Add Table": "新增資料表",
    "Add a Microsoft Entra account...": "新增 Microsoft Entra 帳戶...",
    "Add account": "新增帳戶",
    "Add my client IP ({0})/{0} is the IP address of the client": "加入我的用戶端 IP ({0})",
    "Add new column": "新增新資料行",
    "Add new foreign key": "新增新的外部索引鍵",
    "Additional parameters": "其他參數",
    "Advanced": "進階",
    "Advanced Connection Settings": "進階連線設定",
    "Advanced Options": "進階選項",
    "Advanced Publish Options": "進階發佈選項",
    "All permissions for extensions to access your connections have been cleared.": "已經清除所有延伸模組存取您連線的權限。",
    "Allow Null": "允許 Null",
    "Allow Nulls": "允許 Null 值",
    "Allow this extension to access your connections": "允許此延伸模組存取您的連線",
    "Alphabetical": "字母順序",
    "Alter": "改變",
    "Always Encrypted": "Always Encrypted",
    "Always show in new tab": "一律在新索引標籤中顯示",
    "An active connection is required for GitHub Copilot to understand your database schema and proceed.\nSelect \"{0}\" to establish a connection./{0} is the button text (e.g., 'Connect' or 'Open SQL editor and connect')": "GitHub Copilot 需要使用中連線，才能理您的資料庫結構描述並繼續。\n選取 [{0}] 以建立連線。",
    "An error occurred refreshing nodes. See the MSSQL output channel for more details.": "重新整理節點時發生錯誤。如需詳細資料，請參閱 MSSQL 輸出通道。",
    "An error occurred while copying results: {0}/{0} is the error message": "複製結果時發生錯誤: {0}",
    "An error occurred while processing your request.": "處理您的要求時發生錯誤。",
    "An error occurred while removing Microsoft Entra account: {0}/{0} is the error message": "移除 Microsoft Entra 帳戶時發生錯誤: {0}",
    "An error occurred while retrieving rows: {0}/{0} is the error message": "擷取資料列時發生錯誤: {0}",
    "An error occurred while searching database objects": "搜尋資料庫物件時發生錯誤",
    "An error occurred while searching database objects: {0}/{0} is the error detail returned from the search operation": "搜尋資料庫物件時發生錯誤: {0}",
    "An error occurred: {0}/{0} is the error message": "發生錯誤: {0}",
    "An unexpected error occurred": "發生未預期的錯誤",
    "An unexpected error occurred with the language model. Please try again.": "語言模型發生未預期的錯誤。請再試一次。",
    "An unknown error occurred. Please try again.": "發生未知的錯誤。請再試一次。",
    "Analytics-ready by default": "預設為分析就緒",
    "And": "和",
    "Application Intent": "應用程式意圖",
    "Application Name": "應用程式名稱",
    "Application Version": "應用程式版本",
    "Application version must be in format n.n.n or n.n.n.n where n is a number (e.g., 1.0.0.0)": "Application version must be in format n.n.n or n.n.n.n where n is a number (e.g., 1.0.0.0)",
    "Application version must be in format n.n.n.n where n is a number (e.g., 1.0.0.0)": "Application version must be in format n.n.n.n where n is a number (e.g., 1.0.0.0)",
    "Apply": "套用",
    "Apply changes to target": "將變更套用至目標",
    "Apply contextual suggestions for SQL syntax, relationships, and constraints": "為 SQL 語法、關聯性和條件約束套用關聯式建議",
    "Approve": "核准",
    "Are you sure you want to delete the container {0}? This will remove both the container and its connection from VS Code./{0} is the container name": "確定要刪除容器 {0} 嗎?這將從 VS Code 中移除該容器及其連線。",
    "Are you sure you want to delete the selected items?": "您確定要刪除選取的項目嗎?",
    "Are you sure you want to delete {0}?  You can delete its connections as well, or move them to the root folder./{0} is the group name": "確定要刪除 {0} 嗎? 您也可以刪除其連線，或將它們移動到根資料夾。",
    "Are you sure you want to delete {0}?/{0} is the group name": "您確定要刪除 {0} 嗎?",
    "Are you sure you want to disconnect?": "確定要中斷連線嗎?",
    "Are you sure you want to remove {0}?/{0} is the node label": "您確定要移除 {0} 嗎?",
    "Are you sure you want to update the target?": "確定要更新目標嗎?",
    "Are you sure you want to {0}?/{0} is the action being confirmed": "確定要 {0} 嗎?",
    "Are you sure?": "確定嗎?",
    "Authentication": "驗證",
    "Authentication Library has changed, please reload Visual Studio Code.": "驗證程式庫已變更，請重新載入 Visual Studio Code。",
    "Authentication Type": "驗證類型",
    "Authentication error for account '{0}' (tenant '{1}'). Resolving this requires clearing your token cache, which will sign you out of all connected accounts./{0} is the account display name{1} is the tenant id": "帳戶 '{0}' (租用戶 '{1}') 的驗證錯誤。解決此問題需要清除權杖快取，這會讓您登出所有已連線的帳戶。",
    "Authentication error for account. Resolving this requires clearing your token cache, which will sign you out of all connected accounts.": "帳戶的驗證錯誤。解決此問題需要清除權杖快取，這會讓您登出所有已連線的帳戶。",
    "Authentication failed due to a nonce mismatch, please close Azure Data Studio and try again.": "因為 nonce 不相符，導致驗證失敗，請關閉 Azure Data Studio，然後再試一次。",
    "Authentication failed due to a state mismatch, please close ADS and try again.": "因為狀態不相符，導致驗證失敗，請關閉 ADS，然後再試一次。",
    "Auto Arrange": "自動排列",
    "Auto Arrange Confirmation": "自動排列確認",
    "Auto Arrange will automatically reposition all diagram elements based on optimal layout algorithms. Any custom positioning you've created will be lost. Do you want to proceed with auto-arranging your schema diagram?": "[自動排列] 將根據最佳版面配置演算法，自動重新排列所有圖表元素。您所建立的任何自訂位置將會遺失。您要繼續自動排列您的結構描述圖表嗎?",
    "Automatic tuning features like automatic index creation enabled by default.": "預設已啟用自動微調功能 (例如自動建立索引)。",
    "Available Servers": "可用的伺服器",
    "Average: {0}  Count: {1}  Sum: {2}/{0} is the average, {1} is the count, {2} is the sum": "平均: {0} 計數: {1} 總和: {2}",
    "Average: {0}/{0} is the average": "平均值: {0}",
    "Azure (China)": "Azure (中國)",
    "Azure (Public)": "Azure (公用)",
    "Azure (US Government)": "Azure (美國政府)",
    "Azure Account": "Azure 帳戶",
    "Azure Code Grant": "Azure 代碼授與",
    "Azure Device Code": "Azure 裝置代碼",
    "Azure MFA": "Azure MFA",
    "Azure sign in failed.": "Azure 登入失敗。",
    "Azure: Sign In": "Azure: 登入",
    "Azure: Sign In to Azure Cloud": "Azure: 登入 Azure 雲端",
    "Azure: Sign In with Device Code": "Azure: 使用裝置程式碼登入",
    "BACPAC exported successfully": "已成功匯出 BACPAC",
    "BACPAC exported successfully to '{0}'/{0} is the file path": "BACPAC exported successfully to '{0}'",
    "BACPAC imported successfully": "已成功匯入 BACPAC",
    "BACPAC imported successfully to database '{0}'/{0} is the database name": "BACPAC imported successfully to database '{0}'",
    "Back": "返回",
    "Back to preview": "返回預覽",
    "Batch execution time: {0}/{0} is the batch time": "批次執行時間: {0}",
    "Between": "介於",
    "Blanks": "空白",
    "Block this extension from accessing your connections": "禁止此延伸模組存取您的連線",
    "Brightness": "亮度",
    "Browse Azure": "瀏覽 Azure",
    "Browse By": "瀏覽方式",
    "Browse Fabric": "瀏覽 Fabric",
    "Browse...": "瀏覽...",
    "Build failed with exit code {0}": "建置失敗，結束代碼為 {0}。",
    "Build {0}": "建置 {0}",
    "Building {0}...": "正在建置 {0}...",
    "CSV": "CSV",
    "Calling tool: {0} with {1}./{0} is the tool function name{1} is the SQL tool parameters": "呼叫工具: {0}，參數為 {1}。",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel failed: {0}/{0} is the error message": "取消失敗: {0}",
    "Cancel schema compare failed: '{0}'/{0} is the error message returned from the cancel operation": "取消結構描述比較失敗: '{0}'",
    "Canceled": "已取消",
    "Canceling": "正在取消",
    "Canceling query ": "取消查詢",
    "Canceling the query failed: {0}/{0} is the error message": "取消查詢失敗︰{0}",
    "Cannot cancel query as no query is running.": "在未執行查詢的情況下，無法取消查詢。",
    "Cannot connect due to expired tokens. Please re-authenticate and try again.": "無法連線，因為權杖已過期。請重新驗證，然後再試一次。",
    "Cannot create foreign key": "無法建立外部索引鍵",
    "Cannot exclude {0}. Included dependents exist, such as {1}/{0} is the name of the entry{1} is the name of the blocking dependency preventing exclusion.": "無法排除 {0}。包含的相依性已存在，例如 {1}",
    "Cannot exclude {0}. Included dependents exist/{0} is the name of the entry": "無法排除 {0}。包含的相依性已存在",
    "Cannot include {0}. Excluded dependents exist, such as {1}/{0} is the name of the entry{1} is the name of the blocking dependency preventing inclusion.": "不無法包含 {0}。排除的相依性已存在，例如 {1}",
    "Cannot include {0}. Excluded dependents exist/{0} is the name of the entry": "無法包含 {0}。排除的相依性已存在",
    "Cascade": "重疊顯示",
    "Change": "變更",
    "Change Database": "變更資料庫",
    "Change Password": "變更密碼",
    "Change database to '{1}' for connection '{0}'?/{0} is the connection ID{1} is the database name": "將資料庫變更為連線 '{0}' 的 '{1}'?",
    "Changed Tables": "變更的資料表",
    "Changed database context to \"{0}\" for document \"{1}\"/{0} is the database name{1} is the document name": "已針對文件 \"{0}\" 將資料庫內容變更為 \"{1}\"",
    "Changed database context to \"{0}\" on server \"{1}\" on document \"{2}\"./{0} is the database name{1} is the server name{2} is the document name": "已將文件 \"{0}\" 上伺服器 \"{1}\" 的資料庫內容變更為 \"{2}\"。",
    "Changes published successfully": "變更已成功發行",
    "Changes saved successfully.": "已成功儲存變更。",
    "Changing database context to \"{0}\" on server \"{1}\" on document \"{2}\"./{0} is the database name{1} is the server name{2} is the document name": "正在將文件 \"{0}\" 上伺服器 \"{1}\" 的資料庫內容變更為 \"{2}\"。",
    "Changing database to '{1}' for connection '{0}'/{0} is the connection ID{1} is the database name": "正在將資料庫變更為連線 '{0}' 的 '{1}'",
    "Chat command not available in this VS Code version": "聊天命令在此 VS Code 版本中無法使用",
    "Check Constraint": "檢查條件約束",
    "Check Constraints": "檢查條件約束",
    "Checking Docker Engine Configuration": "正在檢查 Docker 引擎設定",
    "Checking Docker prerequisites...": "Checking Docker prerequisites...",
    "Checking if Docker is installed": "正在檢查是否已安裝 Docker",
    "Checking if Docker is installed on your machine": "正在檢查您的電腦上是否已安裝 Docker",
    "Checking if Docker is running on your machine. If not, we'll start it for you.": "正在檢查 Docker 是否正在您的電腦上執行。如果沒有，我們將為您啟動。",
    "Checking if Docker is started": "正在檢查是否已啟動 Docker",
    "Checking if the Docker Engine is configured correctly on your machine.": "正在檢查您電腦上的 Docker 引擎是否正確設定。",
    "Checking pre-requisites": "正在檢查必要條件",
    "Choose An Action": "選擇動作",
    "Choose Query History": "選擇查詢歷史記錄",
    "Choose SQL Language": "選擇 SQL 語言",
    "Choose a Microsoft Entra account": "選擇 Microsoft Entra 帳戶",
    "Choose a Microsoft Entra tenant": "選擇 Microsoft Entra 租用戶",
    "Choose a connection profile from the list below": "從下列清單中選擇一個連線設定檔",
    "Choose a database from the list below": "請從下列清單選擇資料庫",
    "Choose a hostname for the container": "選擇容器的主機名稱",
    "Choose a name for the SQL Server Docker Container": "選擇 SQL Server Docker 容器的名稱",
    "Choose a port to host the SQL Server Docker Container": "選擇要裝載 SQL Server Docker 容器的連接埠",
    "Choose an option to provision a database": "選擇一個選項來佈建資料庫",
    "Choose color": "選擇色彩",
    "Choose the Right Version": "選擇正確的版本",
    "Circular reference detected: '{0}' → '{1}' creates a cycle/{0} is source table{1} is target table": "偵測到循環參考: '{0}' → '{1}' 建立循環",
    "Clear": "清除",
    "Clear All": "全部清除",
    "Clear Recent Connections List": "清除最近的連線清單",
    "Clear Selection": "清除選取項目",
    "Clear Sort": "清除排序",
    "Clear cache and refresh token": "清除快取和重新整理權杖",
    "Clear permissions for all extensions to access your connections": "清除所有延伸模組存取您的連線之權限",
    "Clear token cache": "清除權杖快取",
    "Click to cancel loading summary": "按一下以取消載入摘要",
    "Click to connect to a database": "按一下以連線至資料庫",
    "Click to load summary": "按一下以載入摘要",
    "Click to sign into an Azure account": "按一下以登入 Azure 帳戶",
    "Close": "關閉",
    "Close Designer": "關閉設計工具",
    "Close Find": "關閉尋找",
    "Close Script Pane": "關閉指令碼窗格",
    "Close properties pane": "關閉屬性窗格",
    "Close the current connection": "關閉目前連線",
    "Cloud": "雲端",
    "Collapse": "摺疊",
    "Collapse All": "全部摺疊",
    "Collapse Workspace Explorer": "摺疊工作區總管",
    "Color": "色彩",
    "Column": "資料行",
    "Column '{0}' already exists/{0} is the column name": "資料行 '{0}' 已經存在",
    "Column '{0}' already has a foreign key/{0} is the column name": "資料行 '{0}' 已經有外部索引鍵",
    "Column '{0}' cannot be null because it is a primary key/{0} is the column name": "資料行 '{0}' 不能為空，因為它是主索引鍵",
    "Column '{0}' is an identity column and cannot have a cascading foreign key/{0} is the column name": "欄位 '{0}' 是識別欄位，因此不能設為具備連鎖動作的外部索引鍵",
    "Column '{0}' must be a primary key/{0} is the referenced column": "欄位 '{0}' 必須是主索引鍵",
    "Column '{0}' not found/{0} is the column name": "找不到資料行 '{0}'",
    "Column Name": "欄名稱",
    "Column max length cannot be empty": "資料行長度上限不可為空白",
    "Column name cannot be empty": "資料行名稱不可以是空的",
    "Column width must be at least {0} pixels./{0} is the minimum column width in pixels": "資料行寬度必須至少為 {0} 像素。",
    "Columns": "資料行",
    "Columns in the primary key.": "主鍵中的資料行。",
    "Command Timeout": "命令逾時",
    "Commands": "命令",
    "Compare": "比較",
    "Compare SQL Server editions": "比較 SQL Server 版本",
    "Comparison Details": "比較詳細資料",
    "Configure Linux containers": "設定 Linux 容器",
    "Configure Rosetta in Docker Desktop": "在 Docker Desktop 中設定 Rosetta",
    "Configure and customize SQL Server containers": "設定及自訂 SQL Server 容器",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Confirm SQL Server admin password": "確認 SQL Server 管理員密碼",
    "Confirm new password": "確認新密碼",
    "Confirm to clear recent connections list": "確認清除最近的連線清單",
    "Confirm to remove this profile.": "確認要移除此設定檔。",
    "Connect": "連線",
    "Connect to Database": "連接到資料庫",
    "Connect to MSSQL": "連線到 MSSQL",
    "Connect to Server": "連接至伺服器",
    "Connect to a database": "連接至資料庫",
    "Connect to server {0} and database {1}?/{0} is the server name{1} is the database name": "連接到伺服器 {0} 和資料庫 {1}?",
    "Connect to server {0}?/{0} is the server name": "連接至伺服器 {0}?",
    "Connect to {0}/{0} is the name of the connection profile": "連線到 {0}",
    "Connect using profile {0}?/{0} is the profile ID": "要使用設定檔 {0} 連接嗎?",
    "Connected successfully": "已連線成功",
    "Connected to server \"{0}\" on document \"{1}\". Server information: {2}/{0} is the server name{1} is the document name{2} is the server info": "已連線到文件 \"{0}\" 上的伺服器 \"{1}\"。伺服器資訊: {2}",
    "Connected to:": "已連接到:",
    "Connecting": "正在連線",
    "Connecting to Container": "正在連接到容器",
    "Connecting to Database": "連線至資料庫",
    "Connecting to server \"{0}\" on document \"{1}\"./{0} is the server name{1} is the document name": "正在連線文件 \"{0}\" 上的伺服器 \"{1}\"。",
    "Connecting to server {0} and database {1}/{0} is the server name{1} is the database name": "正在連接到伺服器 {0} 和資料庫 {1}",
    "Connecting to server {0}/{0} is the server name": "正在連接到伺服器 {0}",
    "Connecting to server...": "正在連線到伺服器...",
    "Connecting to your SQL Server Docker container": "正在連結至您的 SQL Server Docker 容器",
    "Connecting to {0}.../{0} is the connection display name": "正在連線至 {0}...",
    "Connecting to: ": "正在連線到:",
    "Connecting using profile {0}/{0} is the profile ID": "正在使用設定檔 {0} 連接",
    "Connecting...": "正在連線...",
    "Connection Authentication": "連線驗證",
    "Connection Details": "連線詳細資料",
    "Connection Dialog": "連線對話方塊",
    "Connection Error": "連線錯誤",
    "Connection Failed": "連線失敗",
    "Connection Group": "連線群組",
    "Connection Profile could not be updated. Please modify the connection details manually in settings.json and try again.": "無法更新連線設定檔。請在 settings.json 中手動修改連線詳細資料，然後再試一次。",
    "Connection String": "連接字串",
    "Connection Timeout": "連線逾時",
    "Connection error": "連線錯誤",
    "Connection is not active. Please establish a connection before performing this action.": "連線未處於使用中。在執行此動作前，請先建立連線。",
    "Connection not found for uri \"{0}\"./{0} is the uri": "找不到 URI \"{0}\" 的連線。",
    "Connection profile '{0}' not found./{0} is the profile ID": "找不到連線設定檔 '{0}'。",
    "Connection sharing permission denied for extension: '{0}'. Use the permission management commands to change this./{0} is the extension ID": "已拒絕延伸模組的連線共用權限: '{0}'。請使用權限管理命令進行變更。",
    "Connection sharing permission is required for extension: '{0}'/{0} is the extension ID": "延伸模組需要連線共用權限: '{0}'",
    "Connection string is required": "需要有連接字串",
    "Connection with ID \"{0}\" not found. Please verify the connection ID exists./{0} is the connection ID": "找不到識別碼為 \"{0}\" 的連線。請驗證連線識別碼存是否在。",
    "Consider adding a name for this foreign key": "請考慮為此外部索引建新增名稱",
    "Container Name": "容器名稱",
    "Container creation isn't supported on this system. ARM support will be available starting with the SQL Server 2025 CU1 container image.": "此系統上不支援建立容器。ARM 支援將隨著 SQL Server 2025 CU1 容器映像開始提供。",
    "Container does not exist. Would you like to remove the connection?": "容器不存在。要移除連線嗎?",
    "Container failed to start within the timeout period. Please wait a few minutes and try again.": "容器未能在逾時期間內啟動。請稍候幾分鐘，然後再試一次。",
    "Contains": "包含",
    "Continue Editing": "繼續編輯",
    "Copied": "已複製",
    "Copy": "複製",
    "Copy As": "複製為",
    "Copy Headers": "複製標頭",
    "Copy Script": "複製指令碼",
    "Copy Script to Clipboard": "將指令碼複製到剪貼簿",
    "Copy as CSV": "複製為 CSV",
    "Copy as IN clause": "複製為 IN 子句",
    "Copy as INSERT INTO": "複製為 INSERT INTO",
    "Copy as JSON": "複製為 JSON",
    "Copy code and open webpage": "複製代碼並開啟網頁",
    "Copy connection string to clipboard": "將連接字串複製到剪貼簿",
    "Copy script": "複製指令碼",
    "Copy with Headers": "隨標題一同複製",
    "Copying results...": "正在複製結果...",
    "Cost": "成本",
    "Could not find scripting metadata for {0} '{1}'./{0} is the node type{1} is the node label": "找不到 {0}「{1}」的指令碼中繼資料。",
    "Count: {0}  Distinct Count: {1}  Null Count: {2}/{0} is the count, {1} is the distinct count, and {2} is the null count": "計數: {0}  相異計數: {1}  Null 計數: {2}",
    "Count: {0}/{0} is the count": "計數: {0}",
    "Create": "建立",
    "Create As Script": "建立為指令碼",
    "Create Connection Group": "建立連線群組",
    "Create Connection Profile": "建立連線設定檔",
    "Create Container": "建立容器應用程式",
    "Create Database": "建立資料庫",
    "Create Firewall Rule": "建立防火牆規則",
    "Create Local SQL Container": "建立本機 SQL 容器",
    "Create New Connection Group": "建立新連線群組",
    "Create a Local Docker SQL Server": "建立本地 Docker SQL Server",
    "Create a SQL Server container in seconds—no manual steps required. Manage it easily from the MSSQL extension without leaving VS Code.": "在幾秒鐘內建立 SQL Server 容器——無需手動步驟。您可以輕鬆地從 MSSQL 延伸模組中管理它，而無需離開 VS Code。",
    "Create a SQL database in Fabric (Preview)": "在 Fabric 中建立 SQL 資料庫 (預覽)",
    "Create a new firewall rule": "建立新的防火牆規則",
    "Create new firewall rule for {0}/{0} is the server name that the firewall rule will be created for": "建立 {0} 的新防火牆規則",
    "Creating Container": "正在建立容器",
    "Creating SQL Database for workspace {0}/{0} is the workspace ID": "為工作區 {0} 建立 SQL 資料庫",
    "Creating SQL Server container...": "Creating SQL Server container...",
    "Creating and starting your SQL Server container": "正在建立並啟動您的 SQL Server 容器",
    "Creating workspace with capacity {0}/{0} is the capacity ID": "建立具有容量 {0} 的工作區",
    "Credential Error: An error occurred while attempting to refresh account credentials. Please re-authenticate.": "認證錯誤: 嘗試重新整理帳戶憑證時發生錯誤。請重新驗證。",
    "Currently signed in as:": "目前登入身分:",
    "Custom Zoom": "自訂縮放",
    "DACPAC deployed successfully": "已成功部署 DACPAC",
    "DACPAC deployed successfully to database '{0}'/{0} is the database name": "DACPAC deployed successfully to database '{0}'",
    "DACPAC extracted successfully": "已成功擷取 DACPAC",
    "DACPAC extracted successfully to '{0}'/{0} is the file path": "DACPAC extracted successfully to '{0}'",
    "DacFx service is not available. Profile loaded without deployment options. Publish and generate script operations cannot be performed.": "DacFx 服務無法使用。設定檔已載入但未包含部署選項。無法執行發佈及產生指令碼作業。",
    "DacFx service is not available. Publish and generate script operations cannot be performed.": "DacFx 服務無法使用。無法執行發佈及產生指令碼作業。",
    "Data Type": "資料類型",
    "Data automatically replicated to OneLake in real time with a SQL analytics endpoint.": "資料已使用 SQL 分析端點即時自動複寫到 OneLake。",
    "Data type mismatch: '{0}' in column '{1}' incompatible with '{2}' in '{3}'/{0} is source data type{1} is source column{2} is target data type{3} is target column": "資料類型不符: 資料行 '{1}' 中的 '{0}' 與 '{3}' 中的 '{2}' 不相容",
    "Data-tier Application": "資料層應用程式",
    "Data-tier Application File (.dacpac)": "資料層應用程式檔案 (.dacpac)",
    "Database": "資料庫",
    "Database - {0}/{0} is the database name": "資料庫 - {0}",
    "Database Description": "資料庫描述",
    "Database Name": "資料庫名稱",
    "Database Name is required": "需要資料庫名稱",
    "Database Project": "資料庫專案",
    "Database changed successfully": "已成功變更資料庫",
    "Database list": "資料庫清單",
    "Database name": "資料庫名稱",
    "Database name contains invalid characters. Avoid using: < > * ? \" / \\ |": "資料庫名稱包含無效的字元。請避免使用: < > * ? \" / \\ |",
    "Database name is required": "需要資料庫名稱",
    "Database name is too long. Maximum length is 128 characters": "檔案名稱過長。長度上限為 128 個字元",
    "Database not found on the server": "在伺服器上找不到資料庫",
    "Default": "預設",
    "Default Value": "預設值",
    "Definition": "定義",
    "DefinitionRequestCompleted": "DefinitionRequestCompleted",
    "DefinitionRequested": "DefinitionRequested",
    "Delete": "刪除",
    "Delete Confirmation": "刪除確認",
    "Delete Contents": "刪除內容",
    "Delete Row": "刪除資料列",
    "Delete saved connection": "刪除已儲存的連線",
    "Deleting Container...": "正在刪除容器...",
    "Deny": "拒絕",
    "Deploy": "部署",
    "Deploy a .dacpac file to a new or existing SQL database": "Deploy a .dacpac file to a new or existing SQL database",
    "Deploy to Existing Database": "部署至現有的資料庫",
    "Deploy, extract, import, or export data-tier applications on the selected database": "在選取的資料庫上部署、擷取、匯入或匯出資料層應用程式",
    "Deploying DACPAC...": "正在部署 DACPAC...",
    "Deployment Failed": "部署失敗",
    "Deployment Name": "部署名稱",
    "Deployment in progress": "部署進行中",
    "Description": "描述",
    "Description for the table.": "資料表的描述。",
    "Details": "詳細資料",
    "Developer-friendly transactional database using the Azure SQL Database Engine.": "使用 Azure SQL 資料庫引擎的開發人員友善交易資料庫。",
    "Directory not found": "找不到目錄",
    "Disable intellisense and syntax error checking on current document": "關閉對目前文件的 intellisense 與語法錯誤檢查",
    "Disabled": "已停用",
    "Discard": "捨棄",
    "Disconnect": "中斷連線",
    "Disconnect from connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "中斷與連線 '{0}' 的連線?",
    "Disconnected on document \"{0}\"/{0} is the document name": "已中斷文件 \"{0}\" 的連線",
    "Disconnected successfully": "已中斷連線成功",
    "Disconnecting from connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在中斷與連線 '{0}' 的連線",
    "Dismiss": "關閉",
    "Displays the data type name for the column": "顯示資料行的資料類型名稱",
    "Displays the description of the column": "顯示資料行的描述",
    "Displays the unified data type (including length, scale and precision) for the column": "顯示統一資料類型 (包括資料行的長度、比例與精確度)",
    "Dissatisfied": "不滿意",
    "Distinct Count: {0}/{0} is the distinct count": "相異計數: {0}",
    "Do you mind taking a quick feedback survey about the MSSQL Extension for VS Code?": "您願意針對 VS Code 的 MSSQL 延伸模組提供快速意見反應問卷嗎?",
    "Do you want to always display query results in a new tab instead of the query pane?": "你是否要一律在新索引標籤中顯示查詢結果，而不是在查詢窗格中?",
    "Docker failed to start within the timeout period. Please manually start Docker and try again.": "Docker 未能在逾時期間內啟動。請手動啟動 Docker，然後再試一次。",
    "Docker is not installed or not in PATH. Please install Docker Desktop and try again.": "Docker 未安裝或不在 PATH 中。請安裝 Docker Desktop，然後再試一次。",
    "Docker requires root permissions to run. Please run Docker with sudo or add your user to the docker group using sudo usermod -aG docker $USER. Then, reboot your machine and retry.": "Docker 需要根權限才能執行。請使用 sudo 執行 Docker，或使用 sudo usermod -aG docker $USER 將您的使用者新增至 docker 群組。然後，重新啟動您的電腦並重試。",
    "Don't Show Again": "不要再顯示",
    "Easily set up a local SQL Server without leaving VS Code extension. Just a few clicks to install, configure, and manage your server effortlessly!": "輕鬆設定本機 SQL Server，而不需離開 VS Code 延伸模組。只要按幾下滑鼠就能輕鬆安裝、設定及管理您的伺服器！",
    "Edit": "編輯",
    "Edit Connection Group - {0}/{0} is the connection group name": "編輯連線群組 - {0}",
    "Edit Connection Group: {0}/{0} is the name of the connection group being edited": "編輯連線群組: {0}",
    "Edit Connection Profile": "編輯連線設定檔",
    "Edit Table": "編輯資料表",
    "Either profileId or serverName must be provided.": "必須提供 profileId 或 serverName。",
    "Enable 'Trust Server Certificate'": "啟用 [信任伺服器憑證]",
    "Enable Experiences & Reload": "啟用體驗並重新載入",
    "Enable Trust Server Certificate": "啟用信任伺服器憑證",
    "Enabled": "已啟用",
    "Encountering a problem?  Share the details with us by opening a GitHub issue so we can improve!": "遇到問題？ 開啟 GitHub 問題以與我們分享詳細數據，讓我們能夠改進！",
    "Encrypt": "加密",
    "Encryption was enabled on this connection; review your SSL and certificate configuration for the target SQL Server, or enable 'Trust server certificate' in the connection dialog.": "已在此連線上啟用加密、檢閱目標 SQL Server 的 SSL 與憑證設定，或在連線對話方塊中啟用 [信任伺服器憑證]。",
    "Encryption was enabled on this connection; review your SSL and certificate configuration for the target SQL Server, or set 'Trust server certificate' to 'true' in the settings file. Note: A self-signed certificate offers only limited protection and is not a recommended practice for production environments. Do you want to enable 'Trust server certificate' on this connection and retry?": "已在此連線上啟用加密、檢閱目標 SQL Server 的 SSL 與憑證設定，或在設定檔案中將 [信任伺服器憑證] 設定為 'true'。注意: 自我簽署憑證僅提供有限保護，並非實際執行環境的建議做法。是否要在此連線上啟用 [信任伺服器憑證] 並重試?",
    "End IP Address": "結束 IP 位址",
    "Ends With": "結束於",
    "Enter Database Description": "輸入資料庫描述",
    "Enter Database Name": "輸入資料庫名稱",
    "Enter application name": "輸入應用程式名稱",
    "Enter connection group name": "輸入連線群組名稱",
    "Enter container name": "輸入容器名稱",
    "Enter database name": "輸入資料庫名稱",
    "Enter description (optional)": "輸入描述 (選用)",
    "Enter desired column width in pixels": "輸入所需的資料行寬度 (以像素為單位)",
    "Enter hostname": "輸入主機名稱",
    "Enter new column width": "輸入新的欄寬",
    "Enter new password": "輸入新密碼",
    "Enter part of an object name to search for": "請輸入物件名稱的一部分以進行搜尋",
    "Enter password": "輸入密碼",
    "Enter port": "輸入連接埠",
    "Enter profile name": "新增設定檔名稱",
    "Enter the path for the output file": "請輸入輸出檔案的路徑",
    "Entra token cache cleared successfully.": "已成功清除 Entra 權杖快取。",
    "Equals": "等於",
    "Error": "錯誤",
    "Error Message: ": "錯誤訊息:",
    "Error code: ": "錯誤碼:",
    "Error connecting to server \"{0}\". Details: {1}/{0} is the server name{1} is the error message": "連線到伺服器 \"{0}\" 時發生錯誤。詳細資料: {1}",
    "Error connecting to: ": "連線到此處時發生錯誤:",
    "Error creating firewall rule {0}.  Check your Azure account settings and try again.  Error: {1}/{0} is the rule info in format 'name (startIp - endIp)'{1} is the error message": "建立防火牆規則 {0} 時發生錯誤。 請檢查您的 Azure 帳戶設定，然後再試一次。 錯誤： {1}",
    "Error generating text view. Please try switching back to grid view.": "產生文字檢視時發生錯誤。請嘗試切換回方格檢視。",
    "Error loading Azure account information for tenant ID '{0}'/{0} is the tenant ID": "載入租使用者標識碼的 Azure 帳戶資訊 '{0}' 時發生錯誤",
    "Error loading Azure databases for subscription {0} ({1}).  Confirm that you have permission./{0} is the subscription name{1} is the subscription id": "載入訂用帳戶 {0} ({1}) 的 Azure 資料庫時發生錯誤。確認您擁有權限。",
    "Error loading Azure databases.": "載入 Azure 資料庫時發生錯誤。",
    "Error loading Azure subscriptions.": "載入 Azure 訂用帳戶時發生錯誤。",
    "Error loading databases": "載入資料庫時發生錯誤",
    "Error loading designer": "載入設計工具時發生錯誤",
    "Error loading preview": "載入預覽時發生錯誤",
    "Error loading summary": "載入摘要時發生錯誤",
    "Error loading summary: {0}/{0} is the error message": "載入摘要時發生錯誤: {0}",
    "Error loading workspaces": "載入工作區時發生錯誤",
    "Error loading workspaces. Please try choosing a different account or tenant.": "載入工作區時發生錯誤。請嘗試選擇不同的帳戶或租用戶。",
    "Error loading; refresh to try again": "載入時發生錯誤: 請重新整理以再試一次",
    "Error migrating connection ID {0} to new format.  Please recreate this connection to use it.\nError:\n{1}/{0} is the connection id{1} is the error message": "將連線識別碼 {0} 移轉至新格式時發生錯誤。 請重新建立此連線加以使用。\n錯誤:\n{1}",
    "Error occurred opening content in editor.": "在編輯器中開啟內容時發生錯誤。",
    "Error retrieving server list: {0}/{0} is the error message": "擷取伺服器清單時發生錯誤: {0}",
    "Error running Docker commands. Please make sure Docker is running.": "執行 Docker 命令時發生錯誤。請確保 Docker 正在執行。",
    "Error signing into Azure: {0}/{0} is the error message": "登入 Azure 時發生錯誤: {0}",
    "Error when refreshing token": "重新整理組織權杖時發生錯誤",
    "Error {0}: {1} Please login as a different user and change the password using ALTER LOGIN./{0} is the error number{1} is the error message": "錯誤 {0}: {1} 請以不同的使用者登入，並使用 ALTER LOGIN 變更密碼。",
    "Error {0}: {1}/{0} is the error number{1} is the error message": "錯誤 {0}: {1}",
    "Error: ": "錯誤:",
    "Error: Login failed. Retry using different credentials?": "錯誤: 登入失敗。要使用其他認證重試嗎?",
    "Error: Unable to connect using the connection information provided. Retry profile creation?": "錯誤︰無法使用提供的連線資訊連線。要重試建立設定檔嗎?",
    "Excel": "Excel",
    "Exclude Object Types": "排除物件類型",
    "Execute": "執行",
    "Executing query...": "正在執行查詢...",
    "Execution Plan": "執行計畫",
    "Existing Database": "現有資料庫",
    "Existing SQL server": "現有的 SQL Server",
    "Expand": "展開",
    "Expand All": "全部展開",
    "Expand Workspace Explorer": "展開工作區總管",
    "Expand properties pane": "展開屬性窗格",
    "Explore, design, and evolve database schemas using intelligent, code-first or data-first guidance": "使用智慧型、程式碼優先或資料優先的指導來探索、設計和發展資料庫結構描述",
    "Explorer": "Explorer",
    "Export": "匯出",
    "Export BACPAC": "匯出 BACPAC",
    "Export the schema and data from a SQL database to a .bacpac file": "Export the schema and data from a SQL database to a .bacpac file",
    "Exporting BACPAC...": "正在匯出 BACPAC...",
    "Expression": "運算式",
    "Extract DACPAC": "擷取 DACPAC",
    "Extract the schema from a SQL database to a .dacpac file": "Extract the schema from a SQL database to a .dacpac file",
    "Extracting DACPAC...": "正在擷取 DACPAC...",
    "Extremely likely": "非常有可能",
    "Fabric API error occurred ({0}): {1}/{0} is the error code{1} is the error message": "發生 Fabric API 錯誤 ({0}): {1}",
    "Fabric Account": "Fabric 帳戶",
    "Fabric Account is required": "需要 Fabric 帳戶",
    "Fabric Workspaces": "Fabric 工作區",
    "Fabric is not supported in the current cloud ({0}).  Ensure setting '{1}' is configured correctly./{0} is the cloud name{1} is the setting name": "目前的雲端 ({0}) 不支援 Fabric。 確定已正確設定 '{1}' 設定。",
    "Fabric long-running API error with error code '{0}': {1}/{0} is the error code{1} is the error message": "Fabric 長時間執行的 API 錯誤，錯誤碼為 '{0}': {1}",
    "Failed": "失敗",
    "Failed disposing query: {0}/{0} is the error message": "無法處理查詢: {0}",
    "Failed to apply changes: '{0}'/{0} is the error message returned from the publish changes operation": "無法套用變更: '{0}'",
    "Failed to change database": "變更資料庫失敗",
    "Failed to connect": "無法連線",
    "Failed to connect to database: {0}/{0} is the database name": "無法連線至資料庫: {0}",
    "Failed to connect to server": "無法連線到伺服器",
    "Failed to connect to server.": "無法連接到伺服器。",
    "Failed to connect: {0}/{0} is the error message": "連線失敗︰{0}",
    "Failed to copy script: {0}/{0} is the error message": "無法複製指令碼: {0}",
    "Failed to create a new row: {0}/{0} is the error message": "無法建立新資料列: {0}",
    "Failed to delete credential with id: {0}. {1}/{0} is the id{1} is the error": "無法刪除識別碼為 {0} 的認證。{1}",
    "Failed to delete {0}./Failed to delete {0}.": "無法刪除 {0}。",
    "Failed to establish connection with ID \"{0}\". Please check connection details and network connectivity./{0} is the connection ID": "無法建立識別碼為 \"{0}\" 的連線。請檢查連線詳細資料與網路連線能力。",
    "Failed to fetch Docker container tags: {0}": "無法擷取 Docker 容器標籤: {0}",
    "Failed to fetch user tokens.": "無法擷取使用者權杖。",
    "Failed to generate publish script: '{0}'/{0} is the error message returned from the generate script operation": "無法產生發佈指令碼: '{0}'",
    "Failed to generate script. Please check the logs for more details.": "無法產生指令碼。如需詳細資料，請查看記錄。",
    "Failed to generate script: '{0}'/{0} is the error message returned from the generate script operation": "無法產生指令碼: '{0}'",
    "Failed to generate script: {0}/{0} is the error message": "無法產生指令碼: {0}",
    "Failed to get Fabric workspaces for tenant '{0} ({1})'./{0} is the tenant name{1} is the tenant id": "無法取得租用戶 '{0} ({1})' 的 Fabric 工作區。",
    "Failed to get Fabric workspaces for tenant '{0} ({1})': {2}/{0} is the tenant name{1} is the tenant id{2} is the error message": "無法取得租用戶 '{0} ({1})' 的 Fabric 工作區: {2}",
    "Failed to get authentication method, please remove and re-add the account.": "無法取得驗證方法，請移除並重新新增帳戶。",
    "Failed to get tenant '{0}' for account '{1}'./{0} is the tenant id{1} is the account name": "無法取得帳戶 '{1}' 的租用戶 '{0}'。",
    "Failed to list databases": "無法列出資料庫",
    "Failed to load data: {0}/{0} is the error message": "無法載入資料: {0}",
    "Failed to load databases": "無法載入資料庫",
    "Failed to load publish profile": "無法載入發佈設定檔",
    "Failed to open scmp file: '{0}'/{0} is the error message returned from the open scmp operation": "無法開啟 scmp 檔案: '{0}'",
    "Failed to open script in editor.": "無法在編輯器中開啟指令碼。",
    "Failed to open script: {0}/{0} is the error message": "無法開啟指令碼: {0}",
    "Failed to pull SQL Server image. Please check your network connection and try again.": "無法提取 SQL Server 映像。請檢查網路連線，然後再試一次。",
    "Failed to refresh connection ${0} with uri {1}, invalid connection result./{0} is the connection id{1} is the uri": "無法重新整理 URI 為 {0} 的連線 ${1}，連線結果無效。",
    "Failed to remove row: {0}/{0} is the error message": "無法移除資料列: {0}",
    "Failed to revert cell: {0}/{0} is the error message": "無法還原資料列: {0}",
    "Failed to revert row: {0}/{0} is the error message": "無法還原資料列: {0}",
    "Failed to save changes: {0}/{0} is the error message": "無法儲存變更: {0}",
    "Failed to save publish profile": "無法儲存發佈設定檔",
    "Failed to save results. ": "無法儲存結果。",
    "Failed to save scmp file: '{0}'/{0} is the error message returned from the save scmp operation": "無法儲存 scmp 檔案: '{0}'",
    "Failed to start SQL Server container. Please check the error message for more details, and then try again.": "無法啟動 SQL Server 容器。請檢查錯誤訊息以獲取詳細資料，然後再試一次。",
    "Failed to start query.": "無法開始查詢。",
    "Failed to start {0}./Failed to start {0}.": "無法啟動 {0}。",
    "Failed to stop {0}./Failed to stop {0}.": "無法停止 {0}。",
    "Failed to update cell: {0}/{0} is the error message": "無法更新儲存格: {0}",
    "Favorites": "我的最愛",
    "Fetch rows": "擷取資料列",
    "Fetching {0} script.../{0} is the script type": "正在擷取 {0} 指令碼...",
    "File": "檔案",
    "File already exists. It will be overwritten if you continue": "檔案已存在。若繼續，將會被覆寫",
    "File not found": "找不到檔案",
    "File path is required": "需要檔案路徑",
    "Files": "檔案",
    "Filter": "篩選",
    "Filter ({0})/{0} is the number of selected tables": "篩選 ({0})",
    "Filter Azure subscriptions": "篩選 Azure 訂用帳戶",
    "Filter Options": "篩選選項",
    "Filter Settings": "篩選設定",
    "Filter by keyword": "依關鍵字篩選",
    "Filter by type": "依類型篩選",
    "Filter for any field...": "篩選任何欄位...",
    "Find": "尋找",
    "Find Next": "尋找下一個",
    "Find Node": "尋找節點",
    "Find Nodes": "尋找節點",
    "Find Previous": "尋找上一個",
    "Finish": "完成",
    "Finished Deployment": "已完成部署",
    "Finished query execution for document \"{0}\"/{0} is the document name": "已完成查詢文件 \"{0}\"",
    "Firewall rule name": "防火牆規則名稱",
    "Firewall rule successfully added. Retry profile creation? ": "已成功新增防火牆規則。要重試建立設定檔嗎?",
    "Firewall rule successfully created.": "已成功建立防火牆規則。",
    "First Page": "第一頁",
    "Flat": "平面式",
    "Folder Structure": "資料夾結構",
    "For numeric data, the maximum number of decimal digits that can be stored in this database object to the right of decimal point.": "針對數值資料，可儲存在此資料庫物件中小數點右邊的最大十進位數字。",
    "For numeric data, the maximum number of decimal digits that can be stored in this database object.": "針對數值資料，可儲存在此資料庫物件中的最大十進位數。",
    "Foreign Column": "外部資料行",
    "Foreign Key": "外部索引鍵",
    "Foreign Key {0}/{0} is the index of the foreign key": "外部索引鍵 {0}",
    "Foreign Keys": "外部索引鍵",
    "Foreign Table": "外部資料表",
    "Foreign key '{0}' already exists/{0} is the foreign key name": "外部索引鍵 '{0}' 已經存在",
    "Formula": "公式",
    "Found pending reconnect promise for uri {0}, failed./{0} is the uri": "找到 URI {0} 的擱置重新連接承諾，失敗。",
    "Found pending reconnect promise for uri {0}, waiting./{0} is the uri": "找到 URI {0} 的擱置重新連接承諾，正在等候。",
    "Found {0} saved connection profile(s)./{0} is the number of connection profiles": "找到 {0} 個已儲存的連線設定檔。",
    "General": "一般",
    "General Options": "一般選項",
    "Generate Script": "產生指令碼",
    "Generate mock data and seed scripts to support testing and development environments": "產生模擬資料和植入指令碼以支援測試和開發環境",
    "Generate script to deploy changes to target": "產生指令碼以將變更部署至目標",
    "Generating Report. This may take a while...": "正在產生報告。這可能需要一點時間...",
    "Generating report, this might take a while...": "正在產生報告，這可能需要一些時間...",
    "Generating script...": "正在產生指令碼...",
    "Get Connection Details": "取得連線詳細資料",
    "Get Started": "開始使用",
    "Get connection details for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "取得連線 '{0}' 的連線詳細資料？",
    "Get security-related recommendations, such as avoiding SQL injection or excessive permissions": "取得安全性相關建議，例如避免 SQL 插入或過度權限",
    "Getting Docker Ready...": "正在準備 Docker...",
    "Getting Fabric database '{0}'/{0} is the database ID": "取得 Fabric 資料庫 '{0}'",
    "Getting Fabric workspace '{0}'/{0} is the workspace ID": "取得 Fabric 工作區 '{0}'",
    "Getting connection details for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在取得連線 '{0}' 的連線詳細資料",
    "Getting connection string for SQL Endpoint '{0}' in workspace '{1}'/{0} is the SQL endpoint ID{1} is the workspace ID": "工作區 '{1}' 中取得 SQL 端點 '{0}' 的連接字串",
    "Getting container ready for connections": "正在準備容器以進行連線",
    "Getting definition ...": "正在取得定義...",
    "Got invalid tool use parameters: \"{0}\". ({1})/{0} is the part input{1} is the error message": "取得無效的工具使用參數: \"{0}\"。({1})",
    "Greater Than": "大於",
    "Greater Than or Equals": "大於或等於",
    "Grid View": "方格檢視",
    "Help": "說明",
    "Hide Confirm Password": "隱藏確認密碼",
    "Hide New Password": "隱藏新密碼",
    "Hide Script": "隱藏指令碼",
    "Hide full error message": "隱藏完整錯誤訊息",
    "Hide password": "隱藏密碼",
    "Hide this panel": "隱藏此面板",
    "Highlight Expensive Operation": "醒目提示成本過高的作業",
    "Hostname": "主機名稱",
    "How likely it is that you would recommend the MSSQL extension to a friend or colleague?": "您向朋友或同事推薦 MSSQL 延伸模組的可能性有多高?",
    "How likely it is that you would recommend {0} to a friend or colleague?/{0} is the feature name": "您願意向朋友或同事推薦 {0} 的意願有多高?",
    "How many tables are in this database?": "此資料庫中有多少資料表?",
    "Hue": "色調",
    "I have read the summary and understand the potential risks.": "我已閱讀摘要並瞭解潛在風險。",
    "I'm sorry, I can only assist with SQL-related questions.": "很抱歉，我只能協助處理 SQL 相關問題。",
    "Ignore Options": "忽略選項",
    "Ignore Tenant": "忽略租用戶",
    "Image tag": "映像標籤",
    "Import BACPAC": "匯入 BACPAC",
    "Import a .bacpac file to a new or empty database": "Import a .bacpac file to a new or empty database",
    "Importance": "重要性",
    "Importing BACPAC...": "正在匯入 BACPAC...",
    "In progress": "進行中",
    "Include": "包括",
    "Include Object Types": "包含物件類型",
    "Include all object types": "包含所有物件類型",
    "Index": "索引",
    "Indexes": "索引",
    "Initializing comparison, this might take a while...": "正在將比較結果初始化。這可能需要一些時間...",
    "Insert": "插入",
    "Install Docker": "安裝 Docker",
    "Instant Container Setup": "即時容器設定",
    "Insufficient Workspace Permissions": "工作區權限不足",
    "Integrated": "已整合",
    "Integrated & secure": "整合式且安全",
    "Invalid Firewall rule name": "防火牆規則名稱無效",
    "Invalid IP Address": "無效的 IP 位址",
    "Invalid SQL Server password for {0}. Password must be 8–128 characters long and meet the complexity requirements.  For more information see https://docs.microsoft.com/sql/relational-databases/security/password-policy": "{0} 無效的 SQL Server 密碼。密碼長度必須介於 8 至 128 個字元，且符合複雜度要求。 如需詳細資訊，請參閱 https://docs.microsoft.com/sql/relational-databases/security/password-policy",
    "Invalid column width": "欄寬無效",
    "Invalid connection URI provided.": "提供的連線 URI 無效。",
    "Invalid connection URI. Please ensure you have an active database connection.": "連線 URI 無效。請確保具有使用中的資料庫連線。",
    "Invalid connection string: {0}": "無效的連接字串: {0}",
    "Invalid database": "無效的資料庫",
    "Invalid file": "無效的檔案",
    "Invalid file extension. Expected .dacpac or .bacpac": "副檔名無效。預期為 .dacpac 或 .bacpac",
    "Invalid max length '{0}'/{0} is the max length": "長度上限 '{0}' 無效",
    "Is Computed": "已計算",
    "Is Identity": "為識別值",
    "Is Persisted": "為永續性",
    "Issues ({0})/{0} is the number of issues": "問題 ({0})",
    "JPEG": "JPEG",
    "JSON": "JSON",
    "Keep in query pane": "保持在查詢窗格中",
    "Keys for token cache could not be saved in credential store, this may cause Microsoft Entra Id access token persistence issues and connection instabilities. It's likely that SqlTools has reached credential storage limit on Windows, please clear at least 2 credentials that start with \"Microsoft.SqlTools|\" in Windows Credential Manager and reload.": "權杖快取的金鑰無法儲存在認證存放區中，這可能會導致 Microsoft Entra ID 存取權杖持續性問題和連線不穩定。SqlTools 可能已達到 Windows 的認證儲存限制，請清除 Windows 認證管理員中以 \"Microsoft.SqlTools|\" 開始的至少 2 個認證，然後重新載入。",
    "Last Page": "最後一頁",
    "Learn More": "深入了解",
    "Learn more about SQL Server 2025 features": "深入了解 SQL Server 2025 功能",
    "Length": "長度",
    "Length mismatch: Column '{0}' ({1}) incompatible with '{2}' ({3})/{0} is source column{1} is source length{2} is target column{3} is target length": "長度不符: 資料行 '{0}' ({1}) 與資料行 '{2}' ({3}) 不相容",
    "Less Than": "小於",
    "Less Than or Equals": "小於或等於",
    "Line {0}/{0} is the line number": "線條 {0}",
    "List Connections": "列出連線",
    "List Databases": "列出資料庫",
    "List Functions": "列出函數",
    "List Schemas": "列出結構描述",
    "List Tables": "列出資料表",
    "List Views": "列出檢視",
    "List all connections registered with the mssql extension?": "列出所有使用 mssql 延伸模組登錄的連線?",
    "List databases for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出連線 '{0}' 的資料庫？",
    "List functions for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出連線 '{0}' 的函數?",
    "List schemas for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出連線 '{0}' 的結構描述?",
    "List tables for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出連線 '{0}'的資料表?",
    "List views for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出連線 '{0}' 的檢視?",
    "Listing Fabric SQL Databases for workspace '{0}'/{0} is the workspace ID": "列出工作區 '{0}' 的 Fabric SQL 資料庫",
    "Listing Fabric SQL Endpoints for workspace '{0}'/{0} is the workspace ID": "列出工作區 '{0}' 的 Fabric SQL 端點",
    "Listing Fabric capacities for tenant '{0}'/{0} is the tenant ID": "列出租用戶 '{0}' 的 Fabric 容量",
    "Listing Fabric workspaces for tenant '{0}'/{0} is the tenant ID": "列出租用戶 '{0}' 的 Fabric 工作區",
    "Listing databases for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在列出連線 '{0}' 的資料庫",
    "Listing functions for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在列出連線 '{0}' 的函數",
    "Listing role assignments for workspace '${workspaceId}'/{0} is the workspace ID": "列出工作區 '${workspaceId}' 的角色指派",
    "Listing schemas for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在列出連線 '{0}' 的結構描述",
    "Listing server connections": "正在列出伺服器連線",
    "Listing tables for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在列出連線 '{0}'的資料表",
    "Listing views for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在列出連線 '{0}' 的檢視",
    "Load": "載入",
    "Load from Connection String": "從連接字串載入",
    "Load profile...": "載入設定檔...",
    "Load source, target, and options saved in an .scmp file": "載入儲存在 .scmp 檔案中的來源、目標和選項",
    "Loading": "正在載入",
    "Loading Azure Accounts": "載入 Azure 帳戶",
    "Loading Fabric Accounts": "載入 Fabric 帳戶",
    "Loading Report": "正在載入報告",
    "Loading Schema Designer": "正在載入結構描述設計工具",
    "Loading Schema Designer Model...": "正在載入結構描述設計工具模型...",
    "Loading Table Designer": "正在載入資料表設計工具",
    "Loading databases in '{0}'.../{0} is the name of the workspace": "正在 '{0}' 中載入資料庫...",
    "Loading databases in selected workspace...": "正在載入所選工作區中的資料庫...",
    "Loading deployment": "載入部署",
    "Loading execution plan...": "正在載入執行計畫...",
    "Loading fabric provisioning...": "正在載入 Fabric 佈建...",
    "Loading local containers...": "正在載入本機容器...",
    "Loading results...": "正在載入結果...",
    "Loading summary for {0} rows (Click to cancel)/{0} is the total number of rows": "正在載入 {0} 資料列摘要 (按一下以取消)",
    "Loading table data...": "正在載入資料表資料...",
    "Loading tenants...": "正在載入租用戶...",
    "Loading text view...": "正在載入文字檢視...",
    "Loading workspaces": "載入工作區",
    "Loading workspaces...": "正在載入工作區...",
    "Loading...": "正在載入...",
    "Local SQL Server database container": "本機 SQL Server 資料庫容器",
    "Location": "位置",
    "Location (Workspace)": "位置 (工作區)",
    "MSSQL": "MSSQL",
    "MSSQL - Azure Auth Logs": "MSSQL - Azure 認證記錄",
    "MSSQL Feedback": "MSSQL 意見反應",
    "Manage Connection Profiles": "管理連線設定檔",
    "Manage relationships": "管理關聯性",
    "Mandatory (Recommended)": "必要 (建議)",
    "Mandatory (True)": "強制 (True)",
    "Max Length": "長度上限",
    "Max row count for filtering/sorting has been exceeded. To update it, navigate to User Settings and change the setting: mssql.resultsGrid.inMemoryDataProcessingThreshold": "已超過篩選/排序的資料列計數上限。若要加以更新，請導覽至 [使用者設定] 並變更設定：mssql.resultsGrid.inMemoryDataProcessingThreshold",
    "Max: {0}/{0} is the max": "最大值: {0}",
    "Maximize": "最大化",
    "Maximize ({0})/{0} is the keyboard shortcut for maximizing the grid": "最大化 ({0})",
    "Maximize Panel Size": "最大化面板大小",
    "Maximize panel size": "最大化面板大小",
    "Message": "訊息",
    "Messages": "訊息",
    "Messages ({0})/{0} is the keyboard shortcut for the messages tab": "訊息 ({0})",
    "Metric": "計量",
    "Microsoft Account": "Microsoft 帳戶",
    "Microsoft Account is required": "需要 Microsoft 帳戶",
    "Microsoft Corp": "Microsoft Corp",
    "Microsoft Entra Account": "Microsoft Entra 帳戶",
    "Microsoft Entra Id": "Microsoft Entra ID",
    "Microsoft Entra Id - Universal w/ MFA Support": "Microsoft Entra ID - 通用 (含 MFA 支援)",
    "Microsoft Entra account {0} successfully added./{0} is the account name": "已成功新增 Microsoft Entra 帳戶 {0}。",
    "Microsoft SQL Server License Agreement": "Microsoft SQL Server 授權合約",
    "Microsoft reviews your feedback to improve our products, so don't share any personal data or confidential/proprietary content.": "Microsoft 會檢閱您的意見反應以改進我們的產品，因此請勿分享任何個人資料或機密/專屬的內容。",
    "Microsoft will process the feedback you submit pursuant to your organization’s instructions in order to improve your and your organization’s experience with this product. If you have any questions about the use of feedback data, please contact your tenant administrator. Processing of feedback data is governed by the Microsoft Products and Services Data Protection Addendum between your organization and Microsoft, and the feedback you submit is considered Personal Data under that addendum.": "Microsoft 會根據您組織的指示處理您提交的意見反應，以改進您和您組織對此產品的體驗。如果您對於使用意見反應資料有任何疑問，請連絡您的租用戶系統管理員。意見反應資料的處理會受貴組織與 Microsoft 之間的 Microsoft 產品與服務資料保護增補合約的規範，而您提交的意見反應即會被視為適用於該增補合約的個人資料。",
    "Microsoft will process the feedback you submit pursuant to your organization’s instructions in order to improve your and your organization’s experience with this product. If you have any questions...": "Microsoft 會根據您組織的指示處理您提交的意見反應，以改進您和您組織對此產品的體驗。若有任何疑問...",
    "Microsoft would like your feedback": "Microsoft 歡迎您的意見反應",
    "Min: {0}/{0} is the min": "最小值: {0}",
    "More Query Actions": "More Query Actions",
    "Move Down": "下移",
    "Move Up": "上移",
    "Move to Root": "移至根目錄",
    "My Data": "我的資料",
    "NULL": "NULL",
    "Name": "名稱",
    "Name of the primary key.": "主鍵的名稱。",
    "New Azure SQL logical server (Preview)": "新的 Azure SQL 邏輯伺服器 (預覽)",
    "New Check Constraint": "新增 CHECK 條件約束",
    "New Column": "新增資料行",
    "New Column Mapping": "資料行對應",
    "New Database": "新資料庫",
    "New Deployment": "新增部署",
    "New Foreign Key": "新增外部索引鍵",
    "New Index": "新增索引",
    "New Microsoft Entra account could not be added.": "無法新增 Microsoft Entra 帳戶。",
    "New Password": "新密碼",
    "New SQL Server Local development container": "新的 SQL Server 本機開發容器",
    "New SQL database": "新的 SQL 資料庫",
    "New column mapping": "新增資料行對應",
    "Next": "下一步",
    "Next Page": "下一頁",
    "No": "否",
    "No Action": "沒有動作",
    "No Microsoft Entra account can be found for removal.": "找不到要移除的 Microsoft Entra 帳戶。",
    "No Queries Available": "沒有任何可用的查詢",
    "No account selected": "未選取任何帳戶",
    "No active connection": "沒有作用中的連線",
    "No active connection for database change": "資料庫變更沒有作用中連線",
    "No active connection for schema view": "結構描述檢視沒有作用中連線",
    "No active database connection in the current editor. Please establish a connection to continue.": "目前編輯器中沒有任何作用中的資料庫連線。請建立一個連線以繼續。",
    "No active database connection. Please connect to a database first.": "沒有使用中的資料庫連線。請先連線至資料庫。",
    "No active text editor found. Please open a file with an active database connection.": "找不到使用中的文字編輯器。請開啟具有使用中資料庫連線的檔案。",
    "No changes detected": "未偵測到變更",
    "No connection credentials found": "找不到任何連線認證。",
    "No connection found for connectionId: {0}/{0} is the connection ID": "找不到下列 connectionId 的連線: {0}",
    "No connection information found": "找不到任何連線資訊。",
    "No connection profile to remove.": "沒有要移除的連線設定檔。",
    "No connection was found. Please connect to a server first.": "找不到連線。請先連線到伺服器。",
    "No connections available. Please create a connection first.": "沒有可用的連線。請先建立連線。",
    "No data available": "沒有可用的資料",
    "No database objects found matching '{0}'/{0} is the search term": "找不到符合 '{0}' 的資料庫物件",
    "No databases found in the selected workspace.": "在所選伺服器中找不到任何資料庫",
    "No databases found in workspace '{0}'./{0} is the name of the workspace": "在工作區 '{0}' 中找不到任何資料庫。",
    "No items": "無項目",
    "No model found.": "找不到模型。",
    "No need to refresh Microsoft Entra acccount token for connection {0} with uri {1}/{0} is the connection id{1} is the uri": "不需要為 URI 為 {1} 的連線 {0} 重新整理 Microsoft Entra 帳戶權杖",
    "No pending changes. Make edits to generate a script.": "沒有擱置的變更。進行編輯以產生指令碼。",
    "No results": "沒有任何結果",
    "No results for the active editor": "目前編輯器沒有結果",
    "No results to display": "沒有任何可顯示的結果",
    "No saved connection profiles found.": "找不到已儲存的連線設定檔。",
    "No schema differences were found.": "找不到任何結構描述差異。",
    "No script available. Make changes to the table data and generate a script first.": "沒有可用的指令碼。請先變更資料表資料並產生指令碼。",
    "No subscriptions available.  Adjust your subscription filters to try again.": "沒有任何可使用的訂用帳戶。請調整您的訂用帳戶篩選，然後再試一次。",
    "No tenant selected": "未選取任何租用戶",
    "No tools to process.": "沒有可處理的工具。",
    "No workspaces found": "找不到任何工作區",
    "No workspaces found. Please change Fabric account or tenant to view available workspaces.": "找不到任何工作區。請變更 Fabric 帳戶或租用戶以檢視可用的工作區。",
    "Non-SQL Server SQL file detected. Disable IntelliSense for such files?": "偵測到非 SQL Server SQL 檔案。要停用這類檔案的 IntelliSense 嗎？",
    "None": "無",
    "Not Between": "不介於",
    "Not Contains": "不包含",
    "Not Ends With": "結尾不是",
    "Not Equals": "不等於",
    "Not Starts With": "開頭不是",
    "Not likely at all": "完全不可能",
    "Not signed in": "未登入",
    "Not started": "未開始",
    "Note: A self-signed certificate offers only limited protection and is not a recommended practice for production environments. Do you want to enable 'Trust server certificate' on this connection and retry?": "注意: 自我簽署憑證僅提供有限保護，並非實際執行環境的建議做法。是否要在此連線上啟用 [信任伺服器憑證] 並重試?",
    "Null Count: {0}/{0} is the null count": "Null 計數: {0}",
    "Number of Rows Read": "讀取的資料列數",
    "OK": "確定",
    "OLTP, built on Azure SQL": "OLTP，建置於 Azure SQL",
    "Object Explorer Filter": "物件總管篩選",
    "Object Type": "物件類型",
    "Off": "關閉",
    "On Delete": "於刪除時",
    "On Delete Action": "刪除動作時",
    "On Update": "於更新時",
    "On Update Action": "更新動作時",
    "Open": "開啟",
    "Open .scmp file": "開啟 .scmp 檔案",
    "Open Containing Folder": "Open Containing Folder",
    "Open Publish Script": "開啟發佈指令碼",
    "Open Query": "開啟查詢",
    "Open Query History": "開啟查詢歷史記錄",
    "Open SQL editor and connect": "開啟 SQL 編輯器並連線",
    "Open XML": "開啟 XML",
    "Open in Editor": "在編輯器中開啟",
    "Open in New Tab": "在新索引標籤中開啟",
    "Open in SQL Editor": "在 SQL 編輯器中開啟",
    "Open in editor": "在編輯器中開啟",
    "Opening Publish Script. This may take a while...": "正在開啟發佈指令碼。這可能需要一點時間...",
    "Opening schema designer...": "正在開啟結構描述設計工具...",
    "Operation": "作業",
    "Operation failed": "作業失敗",
    "Operator": "運算子",
    "Option Description": "選項描述",
    "Optional (False)": "選用 (False)",
    "Options": "選項",
    "Options have changed. Recompare to see the comparison?": "選項已變更。要重新比較以查看比較嗎?",
    "Output file": "輸出檔案",
    "Overall, how satisfied are you with the MSSQL extension?": "整體而言，您對 MSSQL 延伸模組的滿意度為何?",
    "Overall, how satisfied are you with {0}?/{0} is the feature name": "整體而言，您對 {0} 的滿意程度如何?",
    "PNG": "PNG",
    "Package file": "套件檔案",
    "Parameters": "參數",
    "Parent node was not TreeNodeInfo.": "父節點不是 TreeNodeInfo。",
    "Password": "密碼",
    "Password (SQL Login)": "密碼 (SQL 登入)",
    "Password is required": "需要密碼",
    "Password must be changed for '{0}' to continue logging into '{1}'/{0} is the username{1} is the name of the server": "必須變更 '{0}' 的密碼，才能繼續登入 '{1}'",
    "Password must be changed to continue logging into '{0}'/{0} is the name of the server": "必須變更密碼，才能繼續登入 '{0}'",
    "Passwords do not match": "密碼不符",
    "Paste": "貼上",
    "Paste connection string from clipboard": "從剪貼簿貼上連接字串",
    "Path: {0}/{0} is the path of the node in the object explorer": "路徑: {0}",
    "Pick from multiple SQL Server versions, including SQL Server 2025 (Preview) with built-in AI capabilities like vector search and JSON enhancements.": "從多個 SQL Server 版本中選擇，包括 SQL Server 2025 (預覽)，其內建 AI 功能如向量搜尋和 JSON 增強功能。",
    "Please Accept the SQL Server EULA": "請接受 SQL Server EULA",
    "Please choose a unique name for the container": "請為容器選擇唯一名稱",
    "Please choose a unique name for the profile": "請為設定檔選擇唯一名稱",
    "Please make sure the port is a number, and choose a port that is not in use": "請確保連接埠是數字，並選擇一個未處於使用中的連接埠",
    "Please make your password 8-128 characters long.": "請將您的密碼設定為 8-128 個字元長。",
    "Please select a node from Object Explorer to script.": "請從物件總管中選取一個節點來產生指令碼。",
    "Please select a workspace where you have sufficient permissions (Contributor or higher)": "請選擇您有足夠權限 (參與者或更高權限) 的工作區",
    "Please select only one node to script. Multiple node scripting is not supported.": "請只選取一個節點來產生指令碼。不支援多節點指令碼。",
    "Port": "連接埠",
    "Port must be a number between 1 and 65535": "連接埠必須是介於 1 到 65535 之間的數字",
    "Possible Data Loss detected. Please review the changes.": "偵測到可能的資料遺失。請檢閱變更。",
    "Precision": "精確度",
    "Precision/scale mismatch between '{0}' and '{1}'/{0} is source column{1} is target column": "在 '{0}' 與 '{1}' 之間的精確度/刻度不相符",
    "Preview Database Updates": "預覽資料庫更新",
    "Previous": "上一個",
    "Previous Page": "上一頁",
    "Previous pending reconnect promise for uri {0} is rejected with error {1}, will attempt to reconnect if necessary./{0} is the uri{1} is the error": "先前擱置的 URI {0} 重新連接承諾遭拒，錯誤為 {1}，將在必要時嘗試重新連線。",
    "Previous pending reconnection for uri {0}, succeeded./{0} is the uri": "URI {0} 的先前擱置重新連接成功。",
    "Previous step failed. Please check the error message and try again.": "上一個步驟失敗。請檢查錯誤訊息，然後再試一次。",
    "Primary Key": "主索引鍵",
    "Primary Key Columns": "主索引鍵資料行",
    "Privacy Statement": "隱私權聲明",
    "Processing include or exclude all differences operation.": "處理包含或排除所有差異作業。",
    "Profile Name": "設定檔名稱",
    "Profile created and connected": "已建立並連線了設定檔",
    "Profile created successfully": "設定檔已成功建立",
    "Profile loaded but connection failed. Please connect to the server manually.": "已載入設定檔，但連線失敗。請手動連線到伺服器。",
    "Profile removed successfully": "成功移除了設定檔",
    "Properties": "屬性",
    "Property": "屬性",
    "Provider '{0}' does not have a Microsoft resource endpoint defined./{0} is the provider": "提供者 '{0}' 未定義 Microsoft 資源端點。",
    "Provisioning": "佈建",
    "Publish": "發佈",
    "Publish Changes": "發佈變更",
    "Publish DACPAC": "Publish DACPAC",
    "Publish Profile": "發佈設定檔",
    "Publish Project": "發佈專案",
    "Publish Settings File": "發佈設定檔案",
    "Publish Target": "發佈目標",
    "Publish profile saved to: {0}": "發佈設定檔已儲存至: {0}",
    "Publishing Changes": "正在發佈變更",
    "Pulling SQL Server Image": "正在提取 SQL Server 映像",
    "Pulling the SQL Server container image. This might take a few minutes depending on your internet connection.": "正在提取 SQL Server 容器映像。取決於您的網路連線，這可能需要幾分鐘的時間。",
    "Query Plan": "查詢計劃",
    "Query Plan ({0})/{0} is the keyboard shortcut for the query plan tab": "查詢計劃 ({0})",
    "Query Plan ({0})/{0} is the number of query plans": "查詢計劃 ({0})",
    "Query executed": "查詢已執行",
    "Query failed": "查詢失敗",
    "Query succeeded": "查詢成功",
    "Query {0}:  Query cost (relative to the script):  {1}%/{0} is the query number{1} is the query cost": "查詢 {0}: 查詢成本 (相對於指令碼): {1}%",
    "Read more": "深入閱讀",
    "Readying container for connections.": "正在準備用於連線的容器。",
    "Readying container for connections...": "正在準備用於連線的容器...",
    "Receive natural language explanations to help developers unfamiliar with T-SQL understand code": "獲得自然語言說明，以協助不熟悉 T-SQL 的開發人員理解程式碼",
    "Recent": "最新",
    "Recent Connections": "最近的連線",
    "Recent connections list cleared": "已清除最近的連線清單",
    "Redo": "重做",
    "Referenced column '{0}' not found/{0} is the column name": "找不到參考的欄位 '{0}'",
    "Referenced table '{0}' not found/{0} is the table name": "找不到參考的資料表 '{0}'",
    "Refresh": "重新整理",
    "Refresh Credentials": "重新整理認證",
    "Reload Visual Studio Code": "重新載入 Visual Studio Code",
    "Remind Me Later": "稍後提醒我",
    "Remove": "移除",
    "Remove Sort": "移除排序",
    "Remove recent connection": "移除最近的連線",
    "Remove {0}/{0} is the object type": "移除 {0}",
    "Replication": "複寫",
    "Required": "必要",
    "Reset": "重設",
    "Resize": "調整大小",
    "Resize column '{0}'/{0} is the name of the column": "調整資料行大小 '{0}'",
    "Resource Group": "資源群組",
    "Restore": "還原",
    "Restore ({0})/{0} is the keyboard shortcut for restoring the grid": "還原 ({0})",
    "Restore Panel Size": "還原面板大小",
    "Restore panel size": "還原面板大小",
    "Restore properties pane": "還原屬性窗格",
    "Result Set {0}/{0} is the index of the result set": "結果集 {0}",
    "Results": "結果",
    "Results ({0})/{0} is the keyboard shortcut for the results tab": "結果 ({0})",
    "Results ({0})/{0} is the number of results": "結果 ({0})",
    "Results copied to clipboard": "結果已複製到剪貼簿",
    "Retry": "重試",
    "Reveal in Explorer": "Reveal in Explorer",
    "Reveal in Finder": "Reveal in Finder",
    "Reverse Alphabetical": "反向字母順序",
    "Reverse-engineer existing databases by explaining SQL schemas and relationships": "說明 SQL 結構描述和關聯性，對現有資料庫進行還原工程",
    "Revert Cell": "還原資料格",
    "Revert Row": "還原資料列",
    "Revert values to project defaults": "將值還原為專案預設值",
    "Rosetta is required to run SQL Server container images on Apple Silicon. Enable \"Use Rosetta for x86_64/amd64 emulation on Apple Silicon\" in Docker Desktop > Settings > General.": "需要 Rosetta 才能在 Apple Silicon 上執行 SQL Server 容器映像。請在 Docker Desktop > [設定] > [一般] 中啟用 [在 Apple Silicon 上使用 Rosetta 模擬 x86_64/amd64]」。",
    "Row created.": "已建立資料列。",
    "Row marked for removal.": "列已標記為移除。",
    "Rows per page": "每頁的資料列數",
    "Rule name": "規則名稱",
    "Run Query": "執行查詢",
    "Run Query History": "執行查詢歷史記錄",
    "Run a query in the current editor, or switch to an editor that has results.": "在目前編輯器中執行查詢，或切換到有結果的編輯器。",
    "Run query on connection '{0}'?\n\nQuery: {1}/{0} is the connection ID{1} is the SQL query": "在連線 '{0}' 上執行查詢?\n\n查詢: {1}",
    "Running query is not supported when the editor is in multiple selection mode.": "當編輯器處於多重選取模式時，不支援執行查詢。",
    "Running query on connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在連線 '{0}' 上執行查詢",
    "SQL Analytics Endpoint": "SQL 分析端點",
    "SQL Container Name": "SQL 容器名稱",
    "SQL Container Version": "SQL 容器版本",
    "SQL Database": "Microsoft Azure SQL Database",
    "SQL Login": "SQL 登入",
    "SQL Plan Files": "SQL 方案檔案",
    "SQL Server 2025 is not supported on ARM architecture. Please select a different SQL Server version.": "ARM 架構上不支援 SQL Server 2025。請選取不同的 SQL Server 版本。",
    "SQL Server 2025 is not yet supported on ARM architecture. ARM support will be available starting with the SQL Server 2025 CU1 container image.": "ARM 架構上尚不支援 SQL Server 2025。ARM 支援將隨著 SQL Server 2025 CU1 容器映像開始提供。",
    "SQL Server Container SA Password": "SQL Server 容器 SA 密碼",
    "SQL Server admin password": "SQL Server 系統管理員密碼",
    "SQL Server does not support Windows containers. Please switch to Linux containers in Docker Desktop settings.": "SQL Server 不支援 Windows 容器。請在 Docker Desktop 設定中切換到 Linux 容器。",
    "SQL Server port number": "SQL Server 連接埠號碼",
    "SQL Server {0} - latest/{0} is the SQL Server version": "SQL Server {0} - 最新",
    "SQL database in Fabric (Preview)": "Fabric 中的 SQL 資料庫 (預覽)",
    "SQLCMD Variables": "SQLCMD 變數",
    "SVG": "SVG",
    "Satisfied": "滿意",
    "Saturation": "彩度",
    "Save": "儲存",
    "Save .scmp file": "儲存 .scmp 檔案",
    "Save As": "另存新檔",
    "Save As...": "另存新檔...",
    "Save Changes": "儲存變更",
    "Save Connection Group": "儲存連線群組",
    "Save Password": "儲存密碼",
    "Save Password? If 'No', password will be required each time you connect": "是否儲存密碼?如果 [否]，每次連線時都需要輸入密碼",
    "Save Plan": "儲存計劃",
    "Save as CSV": "另存為 CSV",
    "Save as CSV ({0})/{0} is the keyboard shortcut for saving as CSV": "另存為 CSV ({0})",
    "Save as Excel": "另存為 Excel",
    "Save as Excel ({0})/{0} is the keyboard shortcut for saving as Excel": "另存為 Excel ({0})",
    "Save as INSERT INTO": "儲存為 INSERT INTO",
    "Save as INSERT INTO ({0})/{0} is the keyboard shortcut for saving as INSERT INTO": "另存為 INSERT INTO ({0})",
    "Save as JSON": "另存為 JSON",
    "Save as JSON ({0})/{0} is the keyboard shortcut for saving as JSON": "另存為 JSON ({0})",
    "Save results command cannot be used with multiple selections.": "多重選取項目無法使用儲存結果命令。",
    "Save source and target, options, and excluded elements": "儲存來源和目標、選項及排除的元素",
    "Saved Connections": "已儲存的連線",
    "Scaffold backend components (e.g., data-access layers) based on your current database context": "根據您的目前資料庫內容，建立後端元件 (例如資料存取層)",
    "Scale": "調整",
    "Scale mismatch between '{0}' and '{1}'/{0} is source column{1} is target column": "'{0}' 和 '{1}' 之間的縮放比例不相符",
    "Schema": "結構描述",
    "Schema Compare": "結構描述比較",
    "Schema Compare Options": "結構描述比較選項",
    "Schema Compare failed: '{0}'/{0} is the error message returned from the compare operation": "結構描述比較失敗: '{0}'",
    "Schema Designer": "結構描述設計工具",
    "Schema Designer Model is ready. Changes can now be published.": "結構描述設計工具模型已就緒。現在可以發佈變更。",
    "Schema visualization opened.": "已開啟結構描述視覺效果。",
    "Schema/Object Type": "結構描述/物件類型",
    "Script": "指令碼",
    "Script As Create": "指令碼為建立",
    "Script copied to clipboard": "指令碼已複製到剪貼簿",
    "Script copied to clipboard.": "指令碼已複製到剪貼簿。",
    "Search Workspaces": "搜尋工作區",
    "Search connection groups": "搜尋連線群組",
    "Search for database objects...": "搜尋資料庫物件...",
    "Search options...": "搜尋選項...",
    "Search settings...": "搜尋設定...",
    "Search tables...": "搜尋資料表...",
    "Search term cannot be empty": "搜尋字詞不可為空白",
    "Search workspaces...": "搜尋工作區...",
    "Search...": "搜尋...",
    "See": "請參閱",
    "Select": "選取",
    "Select All": "全選",
    "Select Azure account with Key Vault access for column decryption": "選取具有金鑰保管庫存取權的 Azure 帳戶以進行資料行解密",
    "Select Connection": "選取連線",
    "Select Profile": "選取設定檔",
    "Select Source": "選取來源",
    "Select Source Schema": "選取來源結構描述",
    "Select Target": "選取目標",
    "Select Target Schema": "選取目標結構描述",
    "Select a Workspace": "選取工作區",
    "Select a connection group": "選取連線群組",
    "Select a database": "選取資料庫",
    "Select a server": "選取伺服器",
    "Select a tenant": "選取租用戶",
    "Select a valid {0} from the dropdown/{0} is the type of the dropdown's contents, e.g 'resource group' or 'server'": "從下拉式清單中選取有效的 {0}",
    "Select a workspace to view the databases in it.": "選取工作區以檢視其中的資料庫。",
    "Select a {0} for filtering/{0} is the type of the dropdown's contents, e.g 'resource group' or 'server'": "選取要用於篩選的 {0}",
    "Select all": "全選",
    "Select all options": "選取所有選項",
    "Select an account": "選取帳戶",
    "Select an extension to manage connection sharing permissions": "選取延伸模組，以管理連線共用權限",
    "Select an object to view its definition ({0} results)/{0} is the number of results": "選取物件以檢視其定義 ({0} 個結果)",
    "Select an operation": "選取作業",
    "Select image": "選取影像",
    "Select new permission for extension: '{0}'/{0} is the extension name": "選取延伸模組的新權限: '{0}'",
    "Select package file": "選取套件檔案",
    "Select profile to remove": "選取要移除的設定檔",
    "Select subscriptions": "選取訂用帳戶",
    "Select the SQL Server Container Image": "選取 SQL Server 容器映像",
    "Selected Microsoft Entra account removed successfully.": "已成功移除選取的 Microsoft Entra 帳戶。",
    "Server": "伺服器",
    "Server - {0}/{0} is the server name": "伺服器 - {0}",
    "Server Edition": "伺服器版本",
    "Server Version": "伺服器版本",
    "Server connection in progress. Do you want to cancel?": "正在連線伺服器。您確定要取消嗎?",
    "Server could not start. This could be a permissions error or an incompatibility on your system. You can try enabling device code authentication from settings.": "無法啟動伺服器。這可能是系統的權限發生錯誤或系統不相容。可嘗試從設定啟用裝置代碼驗證。",
    "Server is required": "伺服器是必要項",
    "Server name not set.": "未設定伺服器名稱。",
    "Server name or ADO.NET connection string": "伺服器名稱或 ADO.NET 連接字串",
    "Server {0} not found./{0} is the server name": "找不到伺服器 {0}。",
    "Set Default": "設定預設",
    "Set Null": "設定 Null",
    "Setting up": "正在設定",
    "Setting up container": "正在設定容器",
    "Settings": "設定",
    "Severity": "嚴重性",
    "Show All": "全部顯示",
    "Show Confirm Password": "顯示確認密碼",
    "Show MSSQL output": "顯示 MSSQL 輸出",
    "Show Menu": "顯示功能表",
    "Show Menu ({0})/{0} is the keyboard shortcut for showing the menu": "顯示功能表 ({0})",
    "Show New Password": "顯示新密碼",
    "Show Schema": "顯示結構描述",
    "Show Script": "顯示指令碼",
    "Show a random table definition": "顯示隨機資料表定義",
    "Show full error message": "顯示完整錯誤訊息",
    "Show password": "顯示密碼",
    "Show schema for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "顯示連線 '{0}' 的結構描述?",
    "Show table relationships": "顯示資料表關聯圖",
    "Showing schema for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在顯示連線 '{0}' 的結構描述",
    "Showplan XML": "Showplan XML",
    "Sign In": "登入",
    "Sign in": "登入",
    "Sign in to a new account": "登入新帳戶",
    "Sign in to your Azure subscription": "登入您的 Azure 訂用帳戶",
    "Sign in to your Azure subscription in one of the sovereign clouds.": "在其中一個主權雲端中登入您的 Azure 訂用帳戶。",
    "Sign in to your Azure subscription with a device code. Use this in setups where the Sign In command does not work": "使用裝置程式碼登入 Azure 訂用帳戶。若 Sign In 命令無法運作，請在設定中使用此方式",
    "Sign into Azure": "登入 Azure",
    "Sign into Azure in order to add a firewall rule.": "登入 Azure 以新增防火牆規則。",
    "Sign into Fabric": "登入 Fabric",
    "Signing in to Azure...": "正在登入 Azure...",
    "Simple Container Management": "簡單容器管理",
    "Smart performance": "智慧型效能",
    "Sort": "排序",
    "Sort Ascending": "遞增排序",
    "Sort Descending": "遞減排序",
    "Source": "來源",
    "Source Column": "來源資料行",
    "Source Database": "來源資料庫",
    "Source Name": "來源名稱",
    "Specifies whether the column is included in the primary key for the table.": "指定資料行是否包含在資料表的主索引鍵中。",
    "Specifies whether the column may have a NULL value.": "指定資料行能否含有 NULL 值。",
    "Start IP Address": "起始 IP 位址",
    "Start Time": "開始時間",
    "Start, stop, and remove containers directly from the extension.": "直接從延伸模組中啟動、停止和移除容器。",
    "Started executing query at ": "已在",
    "Started query execution for document \"{0}\"/{0} is the document name": "已開始查詢文件 \"{0}\"",
    "Started saving results to ": "已開始將結果儲存至",
    "Starting Container...": "正在啟動容器...",
    "Starting Docker...": "正在啟動 Docker...",
    "Starting {0}.../{0} is the container name": "正在啟動 {0}...",
    "Starts With": "開始於",
    "Stop": "停止",
    "Stopping Container...": "正在停用容器...",
    "Submit": "提交",
    "Submit an issue": "提交問題",
    "Subscription": "訂用帳戶",
    "Subtree Cost": "樹狀子目錄成本",
    "Succeeded": "已成功",
    "Succeeded with warning": "成功但有警告",
    "Successfully changed to database: {0}/{0} is the database name": "已成功變更為資料庫: {0}",
    "Successfully connected to server.": "已成功連接到伺服器。",
    "Successfully refreshed token for connection {0} with uri {1}, {2}/{0} is the connection id{1} is the uri{2} is the message": "已成功重新整理 URI 為 {0} 的連線 {1} 權杖，{2}",
    "Successfully saved results to ": "已成功將結果儲存至",
    "Sum: {0}/{0} is the sum": "總和: {0}",
    "Summary loading canceled": "摘要載入已取消",
    "Summary loading was canceled by user": "使用者已取消摘要載入",
    "Switch Direction": "切換方向",
    "Switch Source and Target": "切換來源和目標",
    "Switch to Grid View": "切換到 [方格檢視]",
    "Switch to Grid View ({0})/{0} is the keyboard shortcut for switching to grid view": "切換至 [方格檢視] ({0})",
    "Switch to MSAL": "切換到 MSAL",
    "Switch to Text View": "切換至文字檢視",
    "Switch to Text View ({0})/{0} is the keyboard shortcut for switching to text view": "切換至 [文字檢視] ({0})",
    "Switching to Linux containers was canceled. SQL Server only supports Linux containers.": "已取消切換至 Linux 容器。SQL Server 只支援 Linux 容器。",
    "Table": "資料表",
    "Table '{0}' already exists/{0} is the table name": "資料表 '{0}' 已經存在",
    "Table '{0}' not found/{0} is the table name": "找不到資料表 '{0}'",
    "Table Explorer for '{0}' has unsaved changes. Do you want to save or discard them?/{0} is the table name": "'{0}' 的資料表總管有未儲存的變更。您要儲存還是捨棄這些變更?",
    "Table name": "資料表名稱",
    "Table name cannot be empty": "資料表名稱不可為空白",
    "Take Survey": "填寫問卷",
    "Target": "目標",
    "Target Database": "目標資料庫",
    "Target Name": "目標名稱",
    "Target Table": "目標資料表",
    "Tenant": "租用戶",
    "Tenant ID": "租用戶識別碼",
    "Tenant ID is required": "需要租用戶識別碼",
    "Terms & Conditions": "條款及條件",
    "Test Connection": "測試連線",
    "Testing connection profile...": "正在測試連線設定檔...",
    "Text View": "文字檢視",
    "The MSSQL for VS Code extension is introducing new modern data development features! Would you like to enable them? [Learn more]({0})/{0} is a url to learn more about the new features": "適用於 VS Code 的 MSSQL 延伸模組新增了新式資料開發功能!要啟用這些功能嗎? [深入了解]({0})",
    "The SQL Server 2025 RTM container image isn't compatible with ARM-based systems (including Windows ARM and Apple Silicon).": "SQL Server 2025 RTM 容器映像與 ARM 型系統 (包括 Windows ARM 和 Apple Silicon) 不相容。",
    "The behavior when a user tries to delete a row with data that is involved in a foreign key relationship.": "使用者嘗試刪除資料列時的行為，此資料列內含外部索引鍵關聯性中涉及的資料。",
    "The behavior when a user tries to update a row with data that is involved in a foreign key relationship.": "使用者嘗試更新資料列時的行為，此資料列內含外部索引鍵關聯性中涉及的資料。",
    "The columns of the index.": "索引的資料行。",
    "The connection with ID '{0}' does not have the 'server' property set and is being ignored.  Please set the 'server' property on this connection in order to use it./{0} is the connection ID for the connection that has been ignored": "識別碼為 '{0}' 的連線未設定 'server' 屬性，因此遭到忽略。 請在此連線上設定 'server' 屬性以便使用它。",
    "The custom cloud choice is not configured. Please configure the setting `{0}`.": "未設定自訂雲端選擇。請設定 `{0}` 設定。",
    "The description of the check constraint.": "檢查條件約束的描述。",
    "The description of the foreign key.": "外部索引鍵的描述。",
    "The description of the index.": "索引子的描述。",
    "The description of the primary key.": "主索引鍵的描述。",
    "The expression defining the check constraint.": "定義檢查條件約束的運算式。",
    "The extension '{0}' is requesting access to your SQL Server connections. This will allow it to execute queries and access your database./{0} is the extension name": "延伸模組 '{0}' 正在要求存取您的 SQL Server 連線。這將允許它執行查詢並存取您的資料庫。",
    "The first value must be less than the second value for the {0} operator in the {1} filter/{0} is the operator for the filter{1} is the name of the filter": "第一個值必須小於 {1} 篩選中 {0} 運算子的第二個值",
    "The first value must be set for the {0} operator in the {1} filter/{0} is the operator for the filter{1} is the name of the filter": "必須為 {1} 篩選中的 {0} 運算子設定第一個值",
    "The following workspace or workspace folder connections are missing the 'id' property and are being ignored.  Please manually add the 'id' property to the connection in order to use it. \n\n {0}/{0} is the list of display names for the connections that have been ignored": "下列工作區或工作區資料夾連線遺漏 'id' 屬性，因此遭到忽略。 請將 'id' 屬性手動新增到連線以便使用它。\n\n {0}",
    "The language model did not return any output.": "語言模型未傳回任何輸出。",
    "The mapping between foreign key columns and primary key columns.": "外部索引鍵資料行與主索引鍵資料行之間的對應。",
    "The maximum length (in characters) that can be stored in this database object.": "可儲存在此資料庫物件中的長度上限 (以字元為單位)。",
    "The name of the check constraint.": "檢查條件約束的名稱。",
    "The name of the column object.": "資料行物件的名稱。",
    "The name of the column.": "資料行的名稱。",
    "The name of the foreign key.": "外部索引鍵的名稱。",
    "The name of the index.": "索引的名稱。",
    "The recent connections list has been cleared but there were errors while deleting some associated credentials. View the errors in the MSSQL output channel.": "已清除最近的連線清單，但在刪除某些相關聯的認證時發生錯誤。檢視 MSSQL 輸出通道中的錯誤。",
    "The requested model could not be found. Please check model availability or try a different model.": "找不到要求的模型。請檢查模型的可用性，或嘗試其他模型。",
    "The second value must be set for the {0} operator in the {1} filter/{0} is the operator for the filter{1} is the name of the filter": "必須為 {1} 篩選中的 {0} 運算子設定第二個值",
    "The table which contains the primary or unique key column.": "包含主索引鍵或唯一索引鍵資料行的資料表。",
    "There was an error updating the project": "更新專案時發生錯誤",
    "This database name is already in use. Please choose a different name.": "此資料庫名稱已遭使用。請選擇其他名稱。",
    "This message couldn't be processed. If this issue persists, please check the logs and open an issue on GitHub.": "無法處理此訊息。如果此問題持續發生，請檢查記錄，並在 GitHub 上開啟問題。",
    "Timestamp": "時間戳記",
    "To compare two schemas, first select a source schema and target schema, then press compare.": "若要比較兩個結構描述，請先選取來源結構描述，然後按下 [比較]。",
    "To use this command, Open a .sql file -or- Change editor language to \"SQL\" -or- Select T-SQL text in the active SQL editor.": "若要使用這項命令，開啟 .sql 檔案並將編輯器語言變更為 \"SQL\"，或在開啟中的 SQL 編輯器中選取 T-SQL 文字。",
    "To use this command, you must set the language to \"SQL\". Confirm to change language mode.": "若要使用這項命令，您必須將語言設定為 \"SQL\"。確認變更語言模式。",
    "Toggle Tooltips": "切換工具提示",
    "Tool lookup for: {0} - {1}./{0} is the part name{1} is the part input": "查閱下列項目的工具: {0} - {1}。",
    "Total execution time: {0}/{0} is the elapsed time": "總執行時間: {0}",
    "Total rows to fetch:": "要擷取的資料列總計:",
    "Type": "類型",
    "Unable to execute the command while the extension is initializing. Please try again later.": "擴充功能正在初始化時無法執行命令。請稍後再試。",
    "Unable to expand. Please check logs for more information.": "無法展開。如需詳細資訊，請檢查記錄。",
    "Unable to open Table Explorer: No target node provided.": "無法開啟資料表總管: 未提供目標節點。",
    "Unable to read proxy agent options to get tenants.": "無法讀取 Proxy 代理程式選項以取得租使用者。",
    "Understand and document business logic embedded in stored procedures, views, and functions": "理解並記錄內嵌在預存程序、檢視及函式中的商業規則",
    "Undo": "復原",
    "Unknown error": "未知的錯誤",
    "Unnamed Profile": "未命名的設定檔",
    "Unsupported architecture for Docker: {0}/{0} is the architecture name of the machine": "不支援 Docker 的結構: {0}",
    "Unsupported platform for Docker: {0}/{0} is the platform name of the machine": "不支援 Docker 的平台: {0}",
    "Update": "更新",
    "Update Database": "更新資料庫",
    "Update Script": "更新指令碼",
    "Updating IntelliSense...": "正在更新 IntelliSense...",
    "Usage limits exceeded. Try again later, or consider optimizing your requests.": "超過使用量限制。請稍後再試，或考慮最佳化您的要求。",
    "Use T-SQL intellisense and syntax error checking on current document": "對目前文件使用 T-SQL intellisense 與語法錯誤檢查",
    "Use {0} to create a new connection./{0} is the connect command": "使用 {0} 來建立新的連線。",
    "User": "使用者",
    "User name": "使用者名稱",
    "User name (SQL Login)": "使用者名稱 (SQL 登入)",
    "User name is required": "需要使用者名稱",
    "Username": "使用者名稱",
    "Using {0} ({1}).../{0} is the model name{1} is whether the model can send requests": "正在使用 {0} ({1})...",
    "Using {0} to process your request.../{0} is the model name that will be processing the request": "正在使用 {0} 處理您的要求...",
    "Validation failed": "驗證失敗",
    "Validation failed. Please check your inputs": "驗證失敗。請檢查您的輸入",
    "Value": "值",
    "Very Dissatisfied": "非常不滿意",
    "Very Satisfied": "非常滿意",
    "View More": "檢視更多",
    "View mssql for Visual Studio Code release notes?": "要檢視 Visual Studio Code 的 MSSQL 版本資訊嗎?",
    "Visual Studio Code must be relaunched for this setting to come into effect.  Please reload Visual Studio Code.": "必須重新啟動 Visual Studio Code，此設定才會生效。請重新載入 Visual Studio Code。",
    "Warning": "警告",
    "Warnings detected. Please review the changes.": "偵測到警告。請檢閱變更。",
    "We can't find where Docker Desktop is located on your machine. Please manually start Docker Desktop and try again.": "找不到 Docker Desktop 在您電腦上的位置。請手動啟動 Docker Desktop，然後再試一次。",
    "We couldn't connect using the current connection information. Would you like to retry the connection or edit the connection profile?": "無法使用目前的連線資訊進行連接。您想要重試連線或編輯連線設定檔？",
    "What I can do for you:": "我可以為您做什麼:",
    "What can we do to improve?": "我們可以如何提升您的體驗?",
    "Width cannot be 0 or negative": "寬度不能是 0 或負數",
    "Windows Authentication": "Windows 驗證",
    "Works with VS Code/SSMS and uses Microsoft Entra authentication and Fabric access controls.": "搭配 VS Code/SSMS 運作並使用 Microsoft Entra 驗證和 Fabric 存取控制。",
    "Workspace": "工作區",
    "Workspace is required": "需要工作區",
    "Write, optimize, and troubleshoot SQL queries with AI-recommended improvements": "使用 AI 建議的改進功能撰寫、最佳化及疑難排解 SQL 查詢",
    "Yes": "是",
    "You are about to deploy to an existing database. This operation will make permanent changes to the database schema and may result in data loss. Do you want to continue?": "您即將部署至現有資料庫。此作業將永久變更資料庫結構描述，並可能導致資料遺失。是否要繼續?",
    "You are not connected to any database.": "您尚未連接到任何資料庫。",
    "You must accept the license": "您必須接受授權",
    "You must be signed into Azure in order to browse SQL databases.": "您必須登入 Azure 才能瀏覽 SQL 資料庫。",
    "You must be signed into Fabric in order to browse SQL databases.": "您必須登入 Fabric 才能瀏覽 SQL 資料庫。",
    "You must review and accept the terms to proceed": "您必須檢閱並接受條款才能繼續",
    "Your Docker Engine currently runs Windows containers. SQL Server only supports Linux containers. Would you like to switch to Linux containers?": "您的 Docker 引擎目前執行 Windows 容器。SQL Server 只支援 Linux 容器。您要切換至 Linux 容器嗎?",
    "Your account needs re-authentication to access {0} resources. Press Open to start the authentication process./{0} is the resource": "您的帳戶需要重新驗證才能存取 {0} 資源。按下 [開啟] 以開始驗證程序。",
    "Your client IP Address '{0}' does not have access to the server '{1}' you're attempting to connect to. Would you like to create new firewall rule?/{0} is the client IP address{1} is the server name": "您的用戶端 IP 位址 '{0}' 無法存取您嘗試連接的伺服器 '{1}'。是否要建立新防火牆規則?",
    "Your client IP address does not have access to the server. Add a Microsoft Entra account and create a new firewall rule to enable access.": "您的用戶端 IP 位址無權存取伺服器。請新增 Microsoft Entra 帳戶並建立新的防火牆規則以啟用存取權。",
    "Your password must contain characters from at least three of the following categories: uppercase letters, lowercase letters, numbers (0-9), and special characters (!, $, #, %, etc.).": "林的密碼至少必須包含下列三種類別中的字元: 大寫字母、小寫字母、數字 (0-9)，以及特殊字元 (！、$、#、% 等)。",
    "Your tenant '{0} ({1})' requires you to re-authenticate again to access {2} resources. Press Open to start the authentication process./{0} is the tenant name{1} is the tenant id{2} is the resource": "您的租用戶 '{0} ({1})' 需要再次重新驗證，才能存取 {2}資源。按下 [開啟] 以開始驗證程序。",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "縮小",
    "Zoom to Fit": "縮放至適當比例",
    "[Optional] Database to connect (press Enter to connect to <default> database)": "[選用] 要連線的資料庫 (按 Enter 以連線至 <default> 資料庫)",
    "[Optional] Enter a display name for this connection profile": "[選用] 輸入此連線設定檔的顯示名稱",
    "authenticationType": "authenticationType",
    "database": "資料庫",
    "default": "預設",
    "delete the saved connection: {0}?/{0} is the connection name": "要刪除已儲存的連線 {0} 嗎?",
    "encrypt": "加密",
    "for more details": "以取得其他詳細資料",
    "hostname\\instance or <server>.database.windows.net or ADO.NET connection string": "hostname\\instance 或 <server>.database.windows.net 或 ADO.NET 連接字串",
    "intelliSenseUpdated": "intelliSenseUpdated",
    "location": "位置",
    "macOS Sierra or newer is required to use this feature.": "需要 macOS Sierra 或更新版本才能使用此功能。",
    "resource group": "資源群組",
    "server": "伺服器",
    "subscription": "訂閱",
    "test": "測試",
    "untitled": "未命名",
    "updatingIntelliSense": "updatingIntelliSense",
    "{0} (Current Account)/{0} is the account display name": "{0} (目前的帳戶)",
    "{0} (Preview)/{0} is the table name": "{0} (預覽)",
    "{0} (filtered)": "{0} (已篩選)",
    "{0} accounts/{0} is the number of accounts": "{0} 帳戶",
    "{0} column data/{0} is the number of columns": "{0} 資料行資料",
    "{0} deleted successfully./{0} deleted successfully.": "已成功刪除 {0}。",
    "{0} errors/{0} is the number of errors": "{0} 個錯誤",
    "{0} has been closed. Would you like to restore it?/{0} is the webview name": "{0} 已關閉。您要還原嗎?",
    "{0} invalid Entra accounts have been removed; you may need to run `MS SQL: Clear Microsoft Entra account token cache` and log in again./{0} is the number of invalid accounts that have been removed": "已移除 {0} 無效的 Entra 帳戶；您可能需要執行 `MS SQL: 清除 Microsoft Entra 帳戶權杖快取`，然後重新登入。",
    "{0} issue/{0} is the number of issues": "{0} 個問題",
    "{0} issues/{0} is the number of issues": "{0} 個問題",
    "{0} of {1}/{0} is the number of active elements{1} is the total number of elements": "{0}/{1}",
    "{0} password doesn't match the confirmation password": "{0} 密碼與確認密碼不相符",
    "{0} properties/{0} is the object type": "{0} 屬性",
    "{0} rows selected, click to load summary/{0} is the number of rows to fetch summary statistics for": "已選取 {0} 列，按一下以載入摘要",
    "{0} selected/{0} is the number of selected rows": "已選取 {0}",
    "{0} started successfully./{0} started successfully.": "已成功啟動 {0}。",
    "{0} stopped successfully./{0} stopped successfully.": "已成功停止 {0}。",
    "{0} warnings/{0} is the number of warnings": "{0} 個警告",
    "{0} {1} issue/{0} is the tab name{1} is the number of issues": "{0} {1} 問題",
    "{0} {1} issues/{0} is the tab name{1} is the number of issues": "{0} {1} 問題",
    "{0}. {1}/{0} is the status{1} is the message": "{0}。{1}",
    "{0}: {1}. {2}/{0} is the task name{1} is the status{2} is the message": "{0}: {1}. {2}",
    "{0}: {1}/{0} is the task name{1} is the status": "{0}: {1}",
    "{{put-server-name-here}}": "{{put-server-name-here}}",
    "✅ Grant Access": "✅ 授予存取權",
    "✅ Grant Access (Current)": "✅ 授予存取權 (目前)",
    "❌ Deny Access": "❌ 拒絕存取",
    "❌ Deny Access (Current)": "❌ 拒絕存取 (目前)",
    "👋 I'm GitHub Copilot for MSSQL extension, your intelligent SQL development assistant in Visual Studio Code. I help you connect, explore, design, and evolve your SQL databases directly from VS Code.": "👋 我是 GitHub Copilot for MSSQL 延伸模組，您在 Visual Studio Code 中的智慧型 SQL 開發助理。我可協助您直接從 VS Code 連線、探索、設計和發展 SQL 資料庫。"
}
